<item>
<title>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</title>
<link></link>
<thumbnail></thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B][/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR limE][B]O Abutre[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=18M36kTnF93hN4Iqm9fxoav4rmao11F52</link>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/745/1*G48hV2FS5Y8doTbvR3iwDg.jpeg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Enfrentando dificuldades para conseguir um emprego formal, o jovem Louis Bloom (Jake Gyllenhaal) decide entrar no agitado submundo do jornalismo criminal independente de Los Angeles. A fórmula é correr atrás de crimes e acidentes chocantes, registrar tudo e vender a história para veículos interessados.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]A Odisséia[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=17N5FVJShCJw_kH8COu-zOG4pB6e0rxes</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gVptSBXwz9qNyVWMXv8xtg6ll4v.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O grande aventureiro oceânico e cineasta francês Jacques-Yves Cousteau (Lambert Wilson) embarca em uma grande viagem à bordo de sua embarcação Calypso. Consigo, ele leva seu filho Phillippe (Pierre Niney), com quem não tem uma boa relação há anos. Apesar dos problemas, os dois terão que ultrapassar todas as suas diferenças e mágoas para poderem sobreviver em alto-mar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]30 Noites de Atividade Paranormal Com a Filha dos Homens Que Não Amavam as Mulheres[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1dJ8yLjvtr6DJQ2E44Ri-w6GxEm5Pl6Iu</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5Yfw1Gjr4XeSEiWqChYKro3rH2c.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Paródia de diversos filmes de Hollywood. Após uma longa temporada internada em um hospital psiquiátrico, uma jovem mulher retorna à casa onde o pai matou todo o elenco de O Artista durante um exorcismo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2013[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Guerra do Hamburguer[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1cR57Jg3bRpZyEgBcCRW79r1hg7vRxMNw</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g7jw0Cw8EN0h8C2qpAEeEJ1f94m.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ed (Kel Mitchell) e Dexter Reed (Kenan Thompson) trabalham na lanchonete Good Burger. Eles precisam enfrentar a concorrência da Mondo Burger, que pretende dominar o mercado local de restaurantes fast food. Eles inventam um molho que faz grande sucesso junto ao público, o que desperta a ira do dono da concorrente.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1997[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Bússola De Ouro[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16N2LIODtRZ57QZ265Hv9UKSMNK8nnvf5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fRTu6vaYNZgNtMmVyKTgtVJbCrK.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura,Fantasia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Lyra Belacqua (Dakota Blue Richards) é uma órfã que foi criada na Universidade Oxford. No mundo em que vive todas as pessoas têm um "daemon", ou seja, uma manifestação de sua própria alma em forma animal. Lyra leva uma vida tranqüila até ela e seu daemon, Pantalaimon, descobrirem a existência de uma substância misteriosa chamada "pó". Isto provoca um estranho efeito nas crianças, o que faz com que as autoridades religiosas se convençam de que representa o mal. Seguindo o misterioso Lorde Asriel (Daniel Craig), seu protetor, Lyra parte em busca de uma resposta. Em Londres ela descobre que diversas crianças estão desaparecendo, entre elas Roger (Ben Walker), seu melhor amigo. Com a ajuda de um instrumento ancestral, que se parece com uma bússola de ouro, ela parte numa jornada que pode alterar o mundo para sempre.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Casa De Cera[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1EcMAmym9mKjg8OZfw6KVe_kxoxmgEWha</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mXKpCgZNokswSFLfckUwUS0xWLF.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama,Terror[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Carly (Elisha Cuthbert), Paige (Paris Hilton), Wade (Jared Padalecki), Nick (Chad Michael Murray) e mais dois amigos decidem viajar de carro para o maior campeonato universitário de futebol americano a ser realizado no ano. Durante a viagem eles decidem acampar à noite, planejando seguir adiante pela manhã. Um acidente com um motorista de caminhão assusta o grupo, que no dia seguinte descobre que o carro em que estavam foi danificado. Sem saída, eles aceitam uma carona até Ambrose, a cidade mais perto do local. Ao chegar chama a atenção do grupo a Casa de Cera de Trudy, a principal atração de Ambrose, que possui várias estátuas de cera bastante parecidas com pessoas de verdade. Porém o que eles não sabem é o motivo pelo qual as estátuas parecem tão reais.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Casa Dos 1000 Corpos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1YYRkOLZRiqXg23qgROKoZsiqvxOjgIJb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/80DwAVkTVd1UQ87G1r4iYixpdFN.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Na década de 70, dois casais estão fazendo uma viagem em busca de diversão. Ao parar em uma loja de horrores na beira de uma estrada, eles conhecem a história do Dr. Satan (Walter Phelan), um famoso médico que matava suas vítimas aos poucos. Dr. Satan foi preso e enforcado, mas nunca encontraram seu corpo. Animados com a história, os jovens decidem visitar a árvore onde Dr. Satan foi enforcado para tentar descobrir onde está seu corpo atualmente.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]300[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=15xpou-jWEkpWN7UUO_o5b9T3RzSRpb6U</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xTPggyTJ5R76g6j9XXQUBZ5nRC2.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Guerra[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Grécia, 480 AC. Na Batalha de Termópilas, o rei Leônidas (Gerard Butler) e seus 300 guerreiros de Esparta lutam bravamente contra o numeroso exército do rei Xerxes (Rodrigo Santoro). Após três dias de muita luta, todos os espartanos são mortos. O sacrifício e a dedicação destes homens uniu a Grécia no combate contra o inimigo persa.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]As Loucuras de Dick e Jane[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Kdw8I2KmiJ78rtSur7UV9cIixKwgeucj</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nSyijcNhLq9xHmHOw1XQe5Vkn6y.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Dick (Jim Carrey) e Jane (Téa Leoni) formam um casal que vive confortavelmente, até ele ser demitido. As dívidas se acumulam cada vez, deixando-os em estado caótico. Para manter o padrão de vida que levavam eles decidem realizar pequenos roubos. Após um início cheio de problemas, eles se vêem diante do golpe que pode deixá-los milionários.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fique Rico Ou Morra Tentando[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1hB_feUoM8km-_aQi6YcmcnZIPNP0tpv4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/94fIzajSVI4xOKKI6bZeRvWRDNI.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Marcus (50 Cent) é um jovem da periferia que se envolveu em um tiroteio, que por pouco não lhe tirou a vida. Em meio à sua recuperação, ele se lembra de sua vida difícil como órfão nas ruas violentas do Bronx. Sua vida muda após conhecer um ex-condenado, que luta para se tornar uma estrela do rap.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Morte De Stalin[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1DIGtK1NATuYnJUDhA52jSfMBvHWxM0jw</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/3VfemEZXL68IzXFMqx9ocURKNUo=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/09/A_Morte_de_Stalin.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia,História[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]União Soviética, 1953. Após a morte de Josef Stalin (Adrian McLoughlin), o alto escalão do comitê do Partido Comunista se vê em momentos caóticos para decidir quem será o sucessor do líder soviético.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]As Mil Palavras[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wauRudb889oJ4ACnWPO26h3yDPj8ckBi</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61nGWfm8h9L._AC_SX569_.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Depois de trapacear num acordo, Jack McCall (Eddie Murphy) descobre uma árvore em seu jardim. Ele percebe que, a cada nova palavra que pronuncia, uma folha cai. Quando a milésima folha cair, Jack morrerá. Começam as preocupações para economizar cada palavra...[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]À Espera de um Milagre[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ZqLZg8QW4u302TJ8CjXu18olrhmstYp3</link>
<thumbnail>https://ottvsimg.ottvs.com.br/cov/wr.000810/0000810_200.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Policial[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]1935, no corredor da morte de uma prisão sulista. Paul Edgecomb (Tom Hanks) é o chefe de guarda da prisão, que temJohn Coffey (Michael Clarke Duncan) como um de seus prisioneiros. Aos poucos, desenvolve-se entre eles uma relação incomum, baseada na descoberta de que o prisioneiro possui um dom mágico que é, ao mesmo tempo, misterioso e milagroso.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1999[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Encontro Marcado[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jCURnf7UfB7Cf_TONTdxzrwQOtxaiI7a</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/91/88/38/20167659.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Drama, Romance[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em Nova York, uma médica residente (Claire Forlani) conhece por acaso um recém-chegado na cidade (Brad Pitt). Eles se sentem atraídos, mas logo após se despedirem ele morre em um acidente. Em seguida, a própria Morte decide por utilizar o corpo desta vítima e vai falar com um magnata da mídia (Anthony Hopkins), dizendo que está ali para levá-lo mas, como pretende conhecer os hábitos dos humanos, propõe retardar esta partida se o milionário tornar esta "férias" interessantes e instrutivas. Ironicamente, a filha do magnata a jovem médica que tinha se sentido atraída por um desconhecido no início da história. Seria impossível para ela imaginar que estava diante da Morte, que apenas utilizava naquele momento aquele corpo como invólucro, mas outra coisa inimaginável também acontece: a Morte se apaixona pela filha do milionário.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1998[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Isca Perfeita[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1OJiPYKtf259jOVdvzGosgR1RrVjNCDT-</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kLPeFoXzyGaqymE2cXrgp2aEsGl.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia dramática,Romance[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Nadia (Nicole Kidman) e John (Ben Chaplin) são duas pessoas que se conhecerem pela internet e logo começaram a namorar através de e-mails. Após terem marcado a data do casamento entre eles, Nadia, que mora na Rússia, vai até a Inglaterra, onde John trabalha como banqueiro. Mas pouco após se encontrarem o que antes parecia ser um amor inocente e anônimo logo se modifica, com John correndo um grande perigo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Isca[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1qc-ioV4BjpTmPlRNMEgfcwxdN2UPUm0R</link>
<thumbnail>https://images.filmesnocinema.com.br/covers/a-isca.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Policial[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um homem é pego como bode expiatório pela polícia para encobrir o real criminoso, que fora acusado de um assassinato. Ele é, então, alvo de uma caçada para limpar o nome do outro homem - e acabar com a sua vida.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2000[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Mississippi Masala[/B][/COLOR]  [COLOR magenta][B]Legendado[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=19ra2v7-X13UMNKzJh2UxLWNQPtudJTO-</link>
<thumbnail>https://mb.web.sapo.io/edd10906523e33050ab58d475ca88c55ebf4f65e.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Comédia dramática[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Meena (Sarita Choudhury) e sua família mudaram-se para o estado de Mississippi, Estados Unidos, após todos os indianos terem sido obrigados pelo governo da Uganda a deixarem o país. Eles tentam se restabelecer no novo ambiente e se reencontram com parentes que moram lá. Os pais de Meena tem uma loja de bebidas, enquanto ela limpa quartos e banheiros de hotel. Seu pai quer muito casá-la, mas a menina tem dificuldades para encontrar alguém ideal no novo país. Quando Meena conhece Demetrius (Denzel Washington), um homem negro que trabalha com limpeza de carpetes, eles logo se apaixonam. Mas esse amor ainda vai sofrer com muito preconceito, ressentimento e intolerância das famílias do casal.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1991[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Pulp Fiction, Tempo de Violencia (1994)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1VcT9bfjhCaCGF79v-sitvyN67lj0FJB2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tptjnB2LDbuUWya9Cx5sQtv5hqb.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Policial, Suspense[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Vincent Vega (John Travolta) e Jules Winnfield (Samuel L. Jackson) são dois assassinos profissionais trabalham fazendo cobranças para Marsellus Wallace (Ving Rhames), um poderosos gângster. Vega é forçado a sair com a garota do chefe, temendo passar dos limites; enquanto isso, o pugilista Butch Coolidge (Bruce Willis) se mete em apuros por ganhar luta que deveria perder.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1994[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Os 8 Odiados[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1-KOJa7u1HF6Dho591P8WDOj2kAIsdKEn</link>
<thumbnail>https://culturacomlegenda.org/wp-content/uploads/2016/03/Os-8-Odiados-v.2-300x445-300x445.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Faroeste[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Durante uma nevasca, o carrasco John Ruth (Kurt Russell) está transportando uma prisioneira, a famosa Daisy Domergue (Jennifer Jason Leigh), que ele espera trocar por grande quantia de dinheiro. No caminho, os viajantes aceitam transportar o caçador de recompensas Marquis Warren (Samuel L. Jackson), que está de olho em outro tesouro, e o xerife Chris Mannix (Walton Goggins), prestes a ser empossado em sua cidade. Como as condições climáticas pioram, eles buscam abrigo no Armazém da Minnie, onde quatro outros desconhecidos estão abrigados. Aos poucos, os oito viajantes no local começam a descobrir os segredos sangrentos uns dos outros, levando a um inevitável confronto entre eles.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Rei Arthur: A Volta da Excalibur[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=149E9_tsIoI1a_RFXA7GhxaeEoUqwXUUV</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/18/10/04/19/47/5328528.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Aventura[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Eternizado através de várias histórias, o Rei Arthur deixou também como legado para o mundo o seu filho Owain Ddantgwyn (Adam Byard). Considerado ilegítimo e desrespeitado por todos os súditos do pai, Owain precisa se esforçar para ser um guerreiro de valor a seu reino e provar que é digno de uma posição no trono.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Rei Arthur: A Lenda da Espada[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=</link>
<thumbnail>https://cinema10.com.br/upload/filmes/filmes_9620_posterreiarthurlendaespada1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Aventura, Fantasia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Arthur (Charlie Hunnam) é um jovem das ruas que controla os becos de Londonium e desconhece sua predestinação até o momento em que entra em contato pela primeira vez com a Excalibur. Desafiado pela espada, ele precisa tomar difíceis decisões, enfrentar seus demônios e aprender a dominar o poder que possui para conseguir, enfim, unir seu povo e partir para a luta contra o tirano Vortigern, que destruiu sua família.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]Um Lobisomem Americano em Londres[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=14msqx3AM8jKDFQRNJ3j7N_r1WvFszrjn</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/um-lobisomem-americano-em-londres-1981-dvd-legendado-D_NQ_NP_770767-MLB25887862628_082017-F.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror, Fantasia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]David Kessler (David Naughton) e Jack Goodman (Griffin Dunne) são colegas de colégio, que vieram dos Estados Unidos para conhecer a Inglaterra. Pedindo carona nas estradas, eles chegam a uma pequena cidade. Lá vão ao bar, sendo friamente recepcionados pelos moradores locais. A situação piora ainda mais quando Jack pergunta o porquê do local ter velas e um pentágono na parede. Ao deixar o local, eles caminham por uma estrada deserta e enevoada. Logo percebem que um animal está cercando-os. Jack é então atacado por um enorme lobisomem, tendo seu corpo dilacerado. David foge, mas é também atacado. Ele fica apenas com cortes no rosto e nos ombros, o suficiente para que se transforme em um lobisomem.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1981[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]Scarface -[/B][/COLOR]  [COLOR magenta][B]1983[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1aEY4puWmhVMpL6BElJyIlbN-xqKtfqdj</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/jSWpY7Xh/scarface.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um criminoso cubano exilado (Al Pacino) vai para Miami e em pouco tempo está trabalhando para um chefão das drogas. Sua ascensão na quadrilha é meteórica, mas quando ele começa a sentir interesse na amante do chefe (Michelle Pfeiffer) este manda matá-lo. No entanto ele escapa do atentado, mata o mandante do crime, fica com a amante dele - mas simultaneamente sente desejos incestuosos por sua irmã (Mary Elizabeth Mastrantonio) - e assume o controle da quadrilha. Em pouco tempo ele ganha mais dinheiro do que jamais sonhou. No entanto ele está na mira dos agentes federais, que o pegam quando ele está "trocando" dinheiro. Mas seu problema pode ser resolvido se ele fizer um "serviço" em Nova York para um grande traficante e pessoas influentes, que podem manipular o poder para ajudá-lo. Porém, a missão toma um rumo inesperado quando, para concretizá-la, ele precisa matar crianças.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1983[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Horas de Desespero[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1r8vDDcMtRVcCNrBkaKvHuYyqzYUFIluI</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/01/19/19/38/016503.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Quando Jack Dwyer (Owen Wilson) encontra uma oportunidade de ir para o Sudeste Asiático pela sua empresa, ele logo se muda com sua esposa Annie (Lake Bell) e as filhas Lucy (Sterling Jerins) e Beeze (Claire Geare). Na manhã seguinte do dia em que chegam, Jack vai em busca de comprar um jornal norte-americano, mas se encontra preso no meio de uma rebelião violenta liderada por rebeldes armados, que estão executando estrangeiros. Em meio a toda confusão, a família acaba sendo ajudada por um misterioso britânico, Hammond (Pierce Brosnan).[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Som Do Trovão[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ncjY2gHNTOym8vjx1wXLsXAiUBXFQxMs</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/ZHcA1P7tPJTJEbPgJZyNxp_vhYQ=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/08/165782.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ficção científica, Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]2055. Um novo esporte é uma febre entre ricos executivos: viajar no tempo para caçar dinossauros. Trata-se de um esporte caro, que envolve milhões e que possui uma regra básica: o passado jamais deve ser violado. Desta forma é proibido trazer do passado qualquer objeto ou animal, esteja ele vivo ou morto, já que isto pode gerar uma série de reações que modifique drasticamente o presente. Até que um acidente misterioso faz com que Travis Ryan (Edward Burns), líder de um grupo, precise retornar ao passado para devolver a ordem das coisas ao seu lugar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Moonwalker[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=11lKVQyVKmUe52JkY9K5CzH9phUomBVub</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-0dv9k721yzA/V3Qf3TDYBgI/AAAAAAAAAFA/qbqkxUn0OCgMsjMez75M0CdrGeQ-so8kACLcB/s1600/a.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Musical, Fantasia, Família[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O filme começa com o vídeo de "Man in the Mirror" e depois parte para uma edição de videoclipes da careira de Michael. Depois vem uma paródia de "Bad" interpretada por crianças e então em uma seqüência Michael é perseguido por fãs. Então mais dois vídeos são mostrados e o filme mostra Michael como um herói com mágicos poderes, que é perseguido por Mr. Big (Joe Pesci), um traficante de drogas, mas mesmo assim Michael salva três crianças. Entre os vídeos estão "Smooth Criminal" e "Come Together".[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1988[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Sr. Sherlock Holmes[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1NnsY9myRchf5SL-CjV9CasfKXoWUgBpP</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pjP7uXJlP56TOvfTd93MSUJm2v8.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Aventura[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]1947. O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney) e o filho dela, o pequeno Roger (Milo Parker). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, Sherlock tentar desvendar este último mistério.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Lutador De Rua[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Xq8j9faIc1_GHl5_sMQMQDXuH8sTePcB</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/g0LCvNYf/lutador-dew-rua.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Isaiah Bone (Michael Jai White), um ex-presidiário, entra de cabeça no submundo das lutas clandestinas de Los Angeles determinado a cumprir a promessa que fez a um grande amigo já falecido.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Número 23[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1rpYcJXPeiAHZbtUSAj2W5BXnogIM_hR-</link>
<thumbnail>http://colorindonuvens.files.wordpress.com/2013/02/the-number-23.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Walter Sparrow (Jim Carrey) é um simplório pai de família, que ganhou um livro de presente de sua esposa, Agatha (Virginia Madsen). Chamado "O Número 23", o livro narra a obsessão de um homem com este número e como isto começa a modificar sua vida. Ao lê-lo Walter reconhece várias de suas passagens, como sendo situações que ele próprio viveu. Aos poucos ele nota a presença do número 23 em seu passado e também no presente, tornando-se cada vez mais paranóico. Como o livro termina com uma morte brutal, Walter passa a temer que ele esteja se tornando um assassino.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Conexão Jamaica[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1dBpJotXaE4xC4wndwc81rmxL8zDsOMRV</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/2jPdg2jB/Screenshot-1.png</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Drama, Ação[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Biggs (Ky-Mani Marley) e Wayne (Spragga Benz) cresceram juntos nas violentas ruas Kingston, na Jamaica. Parceiros no crime desde cedo, os dois se mudam para Miami, onde dominam o submundo e esbanjam ostentação.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Cão de Briga[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1hMyPsgW6cx3HHgQ7cpwawRcxnzAdg2nY</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/210/392/21039213_20130912185753349.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Drama, Ação[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Desde que Bart (Bob Hoskins) retirou Danny (Jet Li) das ruas, ainda criança, sempre o tratou como um cão, tendo treinado-o para sempre atacar. Danny é hoje uma arma mortal, sendo capaz de partir para cima de qualquer pessoa após uma simples ordem, sem lhe dar qualquer chance de vitória. Isolado do mundo, Danny não tem outra escolha senão aceitar o destino escolhido por Bart. Até que, por acaso, ele encontra Sam (Morgan Freeman), um cego que ganha a vida como afinador de pianos. Sam e Victoria (Kerry Condon), sua nora, fazem com que Danny descubra uma humanidade que ele jamais acreditou que possuísse. A partir de então sua percepção da vida muda radicalmente, o que faz com que Bart e seus asseclas decidam eliminá-lo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Besouro[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1OpuowfYAk-1sxIuD-fMQMxrz7wrZ9yN5$nome=[COLOR violet][B]Besouro [COLOR blue] [COLOR lime][B]- Trailer[/B][/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Zm3r4Ud-2c9EuCnPjvTMucIG8n9A_Lur$nome=[COLOR violet][B]Besouro [COLOR blue] [COLOR lime][B]- Filme[/B][/COLOR]</link>
<thumbnail>https://jeonline.com.br/site/uploads/posts/projeto-de-cinema-pontos-mis-exibe-filme-besouro-em-sao-roque-c69e8d5552ecb902fcf6119e9c90b801.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação,Nacional[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Bahia, década de 20. No interior os negros continuavam sendo tratados como escravos, apesar da abolição da escravatura ter ocorrido décadas antes. Entre eles está Manoel (Aílton Carmo), que quando criança foi apresentado à capoeira pelo Mestre Alípio (Macalé). O tutor tentou ensiná-lo não apenas os golpes da capoeira, mas também as virtudes da concentração e da justiça. A escolha pelo nome Besouro foi devido à identificação que Manuel teve com o inseto, que segundo suas características não deveria voar. Ao crescer Besouro recebe a função de defender seu povo, combatendo a opressão e o preconceito existentes.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]A Ultima Fortaleza[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1_swcmx3rIdPgd1v0AVVdBu5sXayT-sBC</link>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/10980038/s592</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B] Ação, Drama, Suspense[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O General Irwin (Robert Redford) é um condecorado militar do exército americano que perde sua patente e sua liberdade após ser injustamente condenado por uma corte militar a passar o resto de sua vida em uma penitenciária de segurança máxima. Lá ele conhece o Coronel Winter (James Gandolfini), que dirige a prisão com punho de ferro. De início há um respeito recíproco entre eles, que logo se torna ressentimento após Irwin discordar de alguns dos métodos de Winter no comando da prisão. Disposto a calar Irwin de qualquer maneira, as táticas de Winter apenas o motivam a liderar uma rebelião de prisioneiros para conseguir tirá-lo do poder.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Mar Em Fúria[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=14Xw-pipDJA7qxJdTEuVxAaQkt3k4QlKI</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/96/64/84/20481074.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Ação, Suspense[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Outubro de 1991. Acontecia a "tempestade perfeita", uma combinação de fatores tão rara que acontece apenas uma vez por século. Com ondas do tamanho de prédios de dez andares e ventos a quase 200 km/h, poucas pessoas a viram e sobreviveram para contar história. Até que os tripulantes do Andrea Gail, um barco de pesca comercial, se viu bem no centro deste gigantesco inferno em alto-mar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2000[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Auto da Compadecida[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1R4BkxvsEPImppACJRp8Il7sgSlqt8rNP</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/b/bf/O_auto_da_compadecida.jpg/200px-O_auto_da_compadecida.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura , Comédia[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O filme mostra as aventuras de João Grilo e Chicó, dois nordestinos pobres que vivem de golpes para sobreviver. Eles estão sempre enganando o povo de um pequeno vilarejo no sertão da Paraíba, inclusive o temido cangaceiro Severino de Aracaju, que os persegue pela região. Somente a aparição da Nossa Senhora poderá salvar esta dupla.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2000[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Covil de Ladrôes[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=13JY0z175mK3Ni6Uz-RC-mstgmDgSQiDI</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-CmMrr2riAGY/XUWDwnyf-ZI/AAAAAAAArwo/9AMnUJMcDAAuGlOozhd9NYMXe7o9uqCUQCLcBGAs/s1600/covil-de-ladroes-filme.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B][/COLOR]Suspense, Policial[/B][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em Los Angeles, capital dos roubos a banco, um banho de sangue coloca em interseção a vida de dois grupos: a radical unidade de elite do departamento de polícia local, liderada pelo desmedido Nick (Gerard Butler), e a equipe de assaltantes de banco mais arrojada em atividade. Enquanto os criminosos planejam um ataque ambicioso até então tido como impossível, os homens da lei apertam o cerco pelo elo aparentemente mais fraco da gangue.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Ultima Ceia[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1BZJfMieyv18AJ_pW57bWujJWAmSfjYqE</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/GpFLKkG2/a-ultima-ceia.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Hank Grotowski (Billy Bob Thornton) e seu filho Sonny (Heath Ledger) trabalham juntos em uma prisão localizada no sul dos Estados Unidos. Hank é extremamente racista e precisa lidar com este sentimento todos os dias, devido à presença de negros na prisão. Um deles, Lawrence Musgrove (Sean "Puffy" Combs), recebe periodicamente a visita de sua esposa Leticia (Halle Berry). Após ser condenado à morte, Leticia segue sua vida juntamente com seu filho Tyrell. Porém, duas tragédias acabam fazendo com que as vidas de Leticia e Hank se cruzem.</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Contagem Regressiva[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1EhdYAOCMvZNVRLYGYGjKJ6Tq1YQNWd5U</link>
<thumbnail>https://musicart.xboxlive.com/7/1e042f00-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Drama][/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Nova Orleans, agosto de 2005. Nolan (Paul Walker) leva Abigail (Genesis Rodriguez), sua esposa que está grávida, a um hospital em Nova Orleans. Abigail tem complicações no trabalho de parto e acaba não resistindo. O bebê nasce prematuro e precisa ser mantido em uma incubadora. Algumas horas mais tarde, o furacão Katrina chega à cidade e atinge o hospital, deixando o prédio sem energia. Apesar do perigo de continuar lá, Nolan não poderá sair do hospital, já que se a filha depende da ventilação da incubadora para sobreviver. O rapaz arriscará a própria vida em busca de um gerador de energia e comida e ainda precisará protegê-los contra os saqueadores.</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Contagem Regressiva[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1PNuX3Bn_xx1wW5_llBEHacOKLohQQ5g8</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/k8icdQS7z-Ia3DZKaSZyas9N6xk=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/08/32340_f1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B] Ação, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ryan Gaerity (Tommy Lee Jones) escapa de uma prisão na Irlanda do Norte, enquanto que Jimmy Dove (Jeff Bridges), um membro do esquadrão anti-bombas de Boston, se aposenta desta arriscada vida e se casa. Mas estes homens aparentemente desconhecidos estarão brevemente muito ligados, pois Ryan começa a provocar explosões que fazem vítimas, forçando Jimmy a voltar à ativa rapidamente, ignorando que o responsável é um antigo companheiro de lutas.</info>
<date>[COLOR lime][B]1994[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]O Homem Bicentenário[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1JPg4Lzundcj4I5ZUcK1IZLyV7UNvIw_D</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/f/fe/803f066ba43a3bb43059a4e9cf470ed5--bicentennial-man-robin-williams.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Comédia dramática[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em 2005, uma família americana compra um novo utensílio doméstico: o robô chamado Andrew (Robin Williams), para realizar tarefas domésticas simples. Entretanto, aos poucos o robô vai aprensentando traços característicos do ser humano, como curiosidade, inteligência e personalidade própria. o início da saga de Andrew em busca de liberdade e de se tornar, na medida do possível, humano.</info>
<date>[COLOR lime][B]1999[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Dog Soldiers - Cães de Caça[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1lNgJOkdGsDtixqn7Z1d9AxpoRtZYqwF9</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/iVStSAVDWFwMxnGQSoLlk8h5pM0=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2009/07/Ces_de_Caa.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Imagine que você é o líder de um grupo de seis soldados num exercício de rotina do exército... E que algo sai terrivelmente errado.Você está atrás das linhas inimigas. Seus homens são inexperientes. E vocês não têm munição de verdade. Seu rádio não funciona e vocês estão a pé, isolados na mais deserta e hostil escuridão.Imagine que vocês foram traídos por seus próprios superiores. Que são iscas numa armadilha montada por forças governamentais. E que ainda têm um homem seriamente ferido para cuidar.Imagine que o sol começa a dar lugar a uma enorme lua cheia. Que uivos arrapiantes podem ser ouvidos ao longe. E seus homens estão com medo de morrer.Imagine que a sensação de que, a qualquer momento, vocês podem ser atacados por lobos assassinos está cada vez mais latente...</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Querem Acabar Comigo[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1bMuzrDE-aMSIfTmJtJ2e0QE7fyS0p47V</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/32/63/20091681.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Nick (Ice Cube) é um conquistador que está interessado em Suzanne (Nia Long), uma jovem atraente e divorciada que tem dois filhos, Lindsey (Aleisha Allen) e Kevin (Philip Blden). Nick quer convencer Suzanne a sair com ele e vê uma grande chance de agradá-la quando ela fica presa em Vancouver, cidade onde foi a trabalho, na véspera do Ano Novo. Com Suzanne sentindo falta dos filhos, Nick se oferece para levá-los de Portland para Vancouver, para que possam passar com ela a virada de ano. Mas o que ele não esperava era que os filhos de Suzanne acham que não existe homem bom o suficiente para a mãe e farão de tudo para transformar a viagem em um verdadeiro pesadelo para Nick.</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Mistério da Libélula[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=18npyBQfSPbiZyOnfJlZgKu8eMub2EDfc</link>
<thumbnail>http://2.bp.blogspot.com/-oK8atXIq1To/U6HC04PZmcI/AAAAAAAAX3g/C6auUBrSjFM/s1600/15.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Fantasia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Joe Darrow (Kevin Costner) é um médico que ficou viúvo recentemente e acredita que sua falecida esposa, Emily (Susana Thompson) esteja tentando falar com ele do mundo dos mortos, usando para isso pacientes que estejam à beira da morte. Além disto, Joe passa a ser perseguido por estranhas e misteriosas libélulas, que o fazem se lembrar cada vez mais da falecida esposa.</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Memórias de Uma Gueixa[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Japxh0ylavXVdofwPPIhOnSo3S20CH1J</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51BsOKpo5kL.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Chiyo (Suzuka Ohgo) foi vendida a uma casa de gueixas quando ainda era menina, em 1929, onde é maltratada pelos donos e por Hatsumomo (Gong Li), uma gueixa que tem inveja de sua beleza. Acolhida por Mameha (Michelle Yeoh), a principal rival de Hatsumomo, Chiyo ao crescer se torna a gueixa Sayuri (Zhang Ziyi). Reconhecida, ela passa a desfrutar de uma sociedade repleta de riquezas e privilégios até que a 2ª Guerra Mundial modifica radicalmente sua realidade no Japão.</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Furia de Titãs 1 e 2[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1-awUoFLosAQzddfJq-1Q5HIzjVuZOj__$nome=[COLOR violet][B]Furia de Titãs[/B][/COLOR][COLOR blue] [B]1981[/B][/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1-Y6RLMfEeX7EXf4lrDCVi63XOK0z9V2o$nome=[COLOR violet][B]Furia de Titãs 1[/B][/COLOR][COLOR blue] [B]2010[/B][/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Taj-Eg-svH5UFHyFLI6s4RLcTRHPrVWx$nome=[COLOR violet][B]Furia de Titãs 2[/B][/COLOR][COLOR blue] [B]2012[/B][/COLOR]</link>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-KmRaT1JHMqs/VzosHkqiEXI/AAAAAAAAGMs/CjVQpD7NIqg8bag9V_nGARHqHTL22pmwgCLcB/s1600/F%25C3%25BAria%2Bde%2BTit%25C3%25A3s.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B] Aventura, Fantasia, Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.</info>
<date>[COLOR lime][B]2010 2 2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A noite dos mortos-vivos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xuH6nD0P3gLlX1U0EdzL5np2KenfIZcL</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/zVFpipw22J6J_9hyfHHGSP9thjQ=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2012/12/2cb0b13440fc4a541e9382d05ae591d5.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Sete estranhos ficam presos em uma casa de fazenda isolada enquanto zumbis promovem um incansável ataque, matando (e comendo) qualquer um em seu caminho.</info>
<date>[COLOR lime][B]1990[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Soma de Todos os Medos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1knzSt-88OVt3sPy4qmF8fCFPeVpuBUjM</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRcglso1344yg9solOWmFBEfmCQ1hZ1OQQHCbfsWT3c4n_gdhs1&s</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Após encontrarem uma velha bomba nuclear israelense, um grupo de neo-nazistas europeus pretende usá-la bem no dia do Super Bowl, a final do campeonato de futebol americano dos Estados Unidos. Prevendo as consequências desastrosas de tal detonação, que pode detonar até mesmo a 3ª Guerra Mundial, o agente da CIA Jack Ryan (Ben Affleck) usa de todos os meios possíveis para evitar o ataque terrorista.</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Os Outros[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1HiXr7HH6v7WB83eYO9A7Lh3xd9pSUNE8</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/0OTq3zA4im67bMxq64ZY11QJUpE=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2010/03/feead20928fd2f05cb3574e30c778082.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Drama, Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Durante a 2ª Guerra Mundial, Grace (Nicole Kidman) decide por se mudar, juntamente com seus dois filhos, para uma mansão isolada na ilha de Jersey, a fim de esperar que seu marido retorne da guerra. Como seus filhos possuem uma estranha doença que os impedem de receber diretamente a luz do sol, a casa onde vivem está sempre em total escuridão. Eles vivem sozinhos seguindo religiosamente certas regras, como nunca abrir uma porta sem fechar a anterior, mas quando eles contratam empregados para a casa eles terminam quebrando estas regras, fazendo com que imprevisíveis consequências ocorram.</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Os Garotos Perdidos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1kQ7d0CLxCl0v-e5WqK1rx9owlUewbaSX</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/93/14/28/20238056.jpg</thumbnail>
<genre><genre>[COLOR orange][B]Terror, Comédia[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]1987[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Lucy (Dianne Wiest) vai morar com Michael (Jason Patric) e Sam (Corey Haim), seus filhos, em Santa Clara, uma cidade que tem muitos jovens desaparecidos. Logo os dois irmãos descobrem que uma gangue de motoqueiros está mais morta do que viva, pois estão se transformando em vampiros. Sam tem que trabalhar rápido, pois Michael está se apaixonando por Star (Jami Gertz), uma destas criaturas, e está gradualmente se tornando um deles.</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Homem Que Desafio o Diabo[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1f25etjKMD6FQ25lLMTEagkLIgVHeBFVU</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/7/73/O_homem_que_desafiou_o_Diabo1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Zé Araújo (Marcos Palmeira) é um homem boêmio, que gosta de frequentar cabarés e ouvir cantadores de viola. Após tirar a virgindade de uma turca, ele é obrigado pelo pai dela a se casar. Durante anos Zé passa por seguidas humilhações, provocadas por sua esposa. Um dia, ao ouvir uma piada sobre sua situação, ele se revolta, destrói o armazém do sogro e ainda dá uma surra na esposa. Ao terminar ele monta em seu cavalo e parte sem destino, decidido a ter uma vida de aventuras. A partir deste dia Zé Araújo passa a ser conhecido como Ojuara, enfrentando inimigos e vivendo situações inusitadas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Além Da Eternidade[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wSOcNF-BdpXWyoytnMXwyuUBOv92c-oC</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/85XN3Wxn/alem-da-eternidade.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Fantasia[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]1989[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Peter Sandich (Richard Dreyfuss) é um aviador que combate incêndios florestais e morre em um acidente. Ao chegar no Paraíso é apresentado a um anjo, que estimula o espírito de Peter a voltar para passar seu know-how para seu jovem sucessor, Ted Baker (Brad Johnson) e para ajudar Dorinda Durston (Holly Hunter), uma orientadora de vôo, a esquecê-lo. Após voltar como uma aparição invisível, Sandich acaba descobrindo que Ted está apaixonado por Dorinda.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Jade[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1m5p2oEAgy-sxTmLULIsal-u_7Gt8zVYi</link>
<thumbnail>https://c8.alamy.com/comp/E5NB68/jade-us-poster-linda-fiorentino-1995-paramountcourtesy-everett-collection-E5NB68.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Erótico[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]1995[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Quando o milionário Kyle Medford (Ron Ulstad) é morto o promotor David Corelli (David Caruso), a psicóloga Trina Gavin (Linda Fiorentino) e o advogado Matt Gavin (Chazz Palminteri) se vêem presos numa teia de poder, paixão e mentiras. A principal suspeita, Trina, já se envolvera com Corelli e se casou com Matt, o melhor amigo dele. Para evitar que a verdade surja outras mortes ocorrem num curto espaço de tempo, pois até o governador Lew Edwards (Richard Crenna) foi fotografado fazendo sexo com Patrice Jacinto (Angie Everhart), uma prostituta. As fotos estavam no cofre de Kyle, mas talvez a solução esteja numa coleção de pêlos pubianos que ele tinha, mais exatamente numa parte desta coleção guardada num recipiente de prata, com pêlos pubianos e um caracter chinês cujo significado era Jade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Tempo De Matar[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1nSI1MJkJpqU3CdclZPqx5wCYng3_GSGn</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/14/02/13/15/11/254831.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em Canton, no Mississipi, dois brancos espancam e estupram uma menina negra de dez anos. Eles são presos, mas quando estão sendo levados ao tribunal para terem o valor da sua fiança decretada o pai da garota (Samuel L. Jackson) decide fazer justiça com as próprias mãos e mata os dois na frente de diversas testemunhas, além de acidentalmente ferir seriamente um policial. Ele é preso rapidamente, mas a cidade se torna um barril de pólvora e, além do mais, a defesa tem de se defrontar com um juiz que não permite que no julgamento se mencione a razão que fez o pai cometer o duplo homicídio, pois o julgamento é de assassinato e não de estupro.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1996[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Ned Kelly[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1g5UwEUfDLFJ_qTHi6A-tB3wM0eTPmVpW</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/D8kTKfiUnWUc9aKqlZM6zWJ5urI=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2011/06/09f993357d79e07d8aab2a23b0bfdfdb_4.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Histórico, Faroeste[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ned Kelly (Heath Ledger) é um bandido que, ao lado de seus dois irmãos e de dois amigos, liderou durante anos uma gangue que aterrorizou a Austrália. De 1878 a 1889 a gangue de Kelly realizou assaltos, sequestros e assassinatos, sendo caracterizada pelo uniforme que usavam: capacetes de ferro e uma placa de aço protegendo o peito.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Orca a Baleia Assassina[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1-SvPylCKgtGlIl6dB5mIHZS28v_3_-2Q</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/C5LctZkd/orca.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura, Terror, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Orca, uma baleia assassina, testemunhou a trágica morte de sua companheira prenha por Nolan, capitão de um navio pescador. A intenção era capturar um tubarão branco, mas o arpão acabou atingindo com tudo o animal. Inconformado, o macho levará toda a sua fúria e poder de morte para o porto de pescadores. Sob a pressão dos aldeões, Nolan terá que fazer alguma coisa para expulsar o animal das redondezas.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1977[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Prenda-me Se For Capaz[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1plqdf8KcxsNR8scveFBYQQpiN_Bs9S86</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/210/100/21010048_20130603234956231.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Frank Abagnale Jr. (Leonardo DiCaprio) já foi médico, advogado e co-piloto, tudo isso com apenas 18 anos. Mestre na arte do disfarce, ele aproveita suas habilidades para viver a vida como quer e praticar golpes milionários, que fazem com que se torne o ladrão de banco mais bem-sucedido da história dos Estados Unidos com apenas 17 anos. Mas em seu encalço está o agente do FBI Carl Hanratty (Tom Hanks), que usa todos os meios que tem ao seu dispor para encontrá-lo e capturá-lo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Sol é Para Todos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1P7fYB6_is7KPK735t5ezhkrihNpMRb0Q</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSgUyAiGbOyPgpcKcUNHkscIVDqu40oCnRx5xj5xoxsjt3NJK0Y</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Policial[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Jean Louise Finch (Mary Badham) recorda que em 1932, quando tinha seis anos, Macomb, no Alabama, já era um lugarejo velho. Nesta época Tom Robinson (Brock Peters), um jovem negro, foi acusado de estuprar Mayella Violet Ewell (Collin Wilcox Paxton), uma jovem branca. Seu pai, Atticus Finch (Gregory Peck), um advogado extremamente íntegro, concordou em defendê-lo e, apesar de boa parte da cidade ser contra sua posição, ele decidiu ir adiante e fazer de tudo para absolver o réu.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1962[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]A Mexicana[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1WDcNsLqlQCE8fsjqE_B44BTFMmGZ0YWe</link>
<thumbnail>https://juliarolim.files.wordpress.com/2017/07/the_mexican_brazil-a-mexicana-filme-feededigno-2017-blog-loucuras-de-julia.jpg?w=663</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Romance, Aventura, Policial[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Jerry Welbach (Brad Pitt) é um gângster que recebeu recentemente dois ultimatos. O primeiro de seu chefe mafioso, que lhe deu como missão viajar para o México a fim de trazer uma pistola antiga inestimável, chamada de "a mexicana", que traz consigo uma maldição lendária. O segundo é de sua própria namorada, Samantha Barzel (Julia Roberts), que cobra de Jerry que ele largue seu serviço de gângster e arranje um emprego honesto. Enquanto que Samantha ameaça largá-lo, o chefe de Jerry ameaça matá-lo caso ele não vá recuperar a pistola. Entre as duas ameaças, Jerry resolve ir até o México trazer "a mexicana", principalmente depois de saber que Samantha será mantida como refém pelos mafiosos até que ele retorne com a lendária pistola.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Lagoa Azul[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1o-UtXgPbMysboZWiHFD6EWuz_dgtLSTD</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/90/95/91/20122128.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura, Drama, Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Emmeline (Brooke Shields) e Richard (Christopher Atkins), duas crianças, juntamente com Paddy Button (Leo McKern), um velho marinheiro, são os únicos sobreviventes de um naufrágio numa época em que navegar era a única forma de viajar. Após ficarem à deriva por várias horas eles vão parar em uma ilha tropical que é um verdadeiro paraíso. O lugar não oferece perigo, pois não há animais selvagens, mas após algum tempo Paddy morre. Com o tempo Emmeline e Richard se tornam adolescentes e vivem em uma cabana que eles mesmos construíram. Neste período novas emoções influenciam o relacionamento deles, os dois descobrem o amor e logo Emmeline está grávida. Na noite em que o filho deles nasce Richard descobre a origem dos tambores que eles ouvem de vez em quando no "lado proibido" da ilha.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1980[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]De Volta A Lagoa Azul[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1qxCjkZEDyi6drrn30sW3j1Bll6_gAuH6</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/14/03/07/17/03/080445.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura, Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em virtude da cólera, Sarah (Lisa Pelikan), uma viúva, é deixada em um barco com um marinheiro e dois bebês: Lilli, sua filha, e Richard, filho de Emmeline, que tinha sido resgatado há poucos dias de um barco à deriva, onde seus pais foram encontrados mortos. Depois de vários dias o marinheiro pensa em matar os bebês para economizar água, mas Sarah não aceita tal atitude e mata o marujo. Depois de muitos dias ela chega com os bebês em uma bela ilha. Ela educa as crianças e quando elas têm quase 8 anos, ela morre. Quando Lilli e Richard se tornam jovens, se apaixonam e se "casam". Quando um navio chega na ilha alguns problemas acontecem, mas o principal é que um dos marujos tenta estuprar Lilli. O casal então questiona se quer ou não voltar para a civilização.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1991[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Quatro amigas e um casamento[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1mq_ZKo2wyJJhTRRndCbCsdVfYf3N0uBp</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/93/38/53/20324706.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Na época do colegial, Regan (Kirsten Dunst), Katie (Isla Fisher) e Gena (Lizzy Caplan) eram as garotas mais populares da escola e amigas inseparáveis, que tinham como passatempo perturbar a gordinha e pouco popular Becky (Rebel Wilson). Agora, anos mais tarde, Becky é a primeira a se casar... e ela chama as antigas "colegas" para serem suas madrinhas de casamento. O trio aceita o convite e resolve preparar para Becky uma tremenda despedida de solteiro, mesmo sem conseguir esconder a dor de cotovelo por ela ser a primeira do grupo a se casar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Um Dia[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1zTW10TewYLoljwr_UPxexyanJJcNJPvz</link>
<thumbnail>https://lh3.googleusercontent.com/-o3tFGq7Va3Y/T4yrGDmW3CI/AAAAAAAACU0/UEEplrBSk84/s350/KAKOSKOASOK.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Emma (Anne Hathaway) e Dexter (Jim Sturgess) se conheceram na faculdade, em 15 de julho. Esta data serve de base para acompanhar a vida deles ao longo de 20 anos. Neste período Emma enfrenta dificuldades para ser bem sucedida na carreira, enquanto Dexter consegue sucesso fácil, tanto no trabalho quanto com as mulheres. A vida de ambos passa por várias outras pessoas, mas sempre está, de alguma forma, interligada.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Noiva em Gerra[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1qE2fjhayvvXxBcQsLaLnYfClVd7FCKNM</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/7ZkckYpp/noivas.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Emma (Anne Hathaway) e Liv (Kate Hudson) são amigas desde criança, quando planejaram em detalhes como seriam seus casamentos. Um deles é importantíssimo: que a cerimônia ocorra no Hotel Plaza, o local onde os mais badalados casamentos de Nova York ocorrem. Agora, aos 26 anos, elas estão prestes a se casar. Mas um erro na marcação das datas faz com que elas coincidam, o que gera uma disputa entre as agora ex-amigas por quem fará a cerimônia no local sonhado.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Garota Infernal[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16V2zFWAyWiDSgZHvh7s_iFiHv9i5Q7rx</link>
<thumbnail>https://bocadoinferno.com.br/wp-content/uploads/2013/06/Garota-Infernal-2009-5.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Comédia , Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Devil's Kettle é uma pequena cidade dos Estados Unidos, onde vivem Jennifer (Megan Fox) e Needy (Amanda Seyfried). As duas são amigas desde a infância e estão sempre juntas. Um dia, Jennifer chama Needy para ir a um bar local, onde tocará uma nova banda de rock. Só que, durante o show, um grande incêndio faz com que vários dos presentes morram. As amigas conseguem escapar, assim como os músicos. Ainda em estado de choque, Jennifer recebe o convite do vocalista para que conheça a van da banda. Apesar dos avisos de Needy, ela aceita o convite. Já em casa, Needy está ao telefone com Chip (Johnny Simmons), seu namorado, quando ouve um barulho estranho. Logo ela percebe que Jennifer está em sua casa, toda ensanguentada e vomitando um líquido estranho. A partir de então ela passa a agir de forma estranha, por vezes arrogante e desprezando os mortos no incêndio. Consciente de que é objeto de desejo dos garotos da escola, ela passa a atraí-los para depois devorá-los, literalmente.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Projeto X - Uma festa fora de Controle[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1muhP2doveYiZdd-bV9nibE9fdUaDY0pP</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/N0XVjQyq/projeto-x.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Thomas (Thomas Mann), Costa (Oliver Cooper) e JB (Jonathan Daniel Brown) são grandes amigos. Eles não são populares no colégio nem têm namorada. Sonhando dar uma virada na situação, eles planejam transformar o aniversário de Thomas em um acontecimento épico. Para tanto realizam uma grande festa na casa do aniversariante, aproveitando o fato que os pais dele estarão viajando no fim de semana.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Diabo Veste Prada[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1BOrqwHIeQbN7evKqFprbTG88Px1l9lhB</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/6e/48/cb/6e48cbd3fe280ea453507c1f41a25ebc.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Andrea Sachs (Anne Hathaway) é uma jovem que conseguiu um emprego na Runaway Magazine, a mais importante revista de moda de Nova York. Ela passa a trabalhar como assistente de Miranda Priestly (Meryl Streep), principal executiva da revista. Apesar da chance que muitos sonhariam em conseguir, logo Andrea nota que trabalhar com Miranda não é tão simples assim.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2006[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Vizinhança do Barulho[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1rq1qL29VohcvwdkR6ElzGLDbjCNWgAcG</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/03/03/13/19/353221.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Agora crescido Ashtray retorna à vizinhança onde cresceu, um violento bairro de Los Angeles, para morar com o seu pai. No local, coisas muito loucas acontecem. Por uma razão misteriosa, o pai de Ashtray tem quase a mesma idade do filho. Entre os personagens incomuns, Crazy Legs, um cadeirante que sonha em ser bailarino e seu primo que se entitula de O Maior Pesadelo da América.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1996[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fenômenos paranormais[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1yZyS8VoxhNZFiA8DNXxz54f5XWcq0PjS</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/Kv3Z6nqY/transferir.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Lance Preston (Sean Rogerson) e sua equipe do programa “Grave Encounters”, um reality show caça-fantasmas, decide gravar um episódio no interior de um hospital psiquiátrico abandonado, que tem fama de ser assombrado por espiritos de pacientes que viviam presos naquele local. Após entrarem no prédio, o grupo vai passar por uma série de experiências sobrenaturais. Mas fugir do local não será nada fácil, pois o tempo e o espaço estão fora de sincronia, e eles vivem um terrível pesadelo, que vai sendo registrado em suas câmeras.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fenômenos paranormais 2[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12VtCq0yZeOiy69l5NMVYTY17y4CznKdu</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/09/24/20/16/173596.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Para aqueles que não acreditam nos eventos de Fenômenos Paranormais (2011), o estudante de cinema Alex Wright está disposto a provar o contrário. Obcecado com o filme, ele reúne os amigos a fim de visitarem o hospital psiquiátrico que serviu de locação para o primeiro longa, e se descobrem cara-a-cara com forças inimagináveis do mal.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Felicidade Por Um Fio[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xWlX1aALSIZBClDs6OczkVDTU647Ev6c</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/08/02/20/03/2182211.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Comédia dramática[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Violet Jones (Sanaa Lathan) é uma publicitária bem-sucedida que considera sua vida perfeita, tendo um ótimo namorado e uma rotina organizada meticulosamente para conseguir estar sempre impecável. Após uma enorme desilusão, ela resolve repaginar o visual e o caminho de aceitação de seu cabelo está intrinsecamente ligado à sua reformulação como mulher, superando traumas que vêm desde a infância e pela primeira vez se colocando acima da opinião alheia.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Freddy x Jason[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1KyslSTn3ZIi4qoj3QBytDb0DJkpmtyeb</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSh2z-9AyFsI7ebMdhGXH-3SeD-a0PIRvM-Vdh0Irmztdp4Zh-A</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror, Fantasia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Freddy Krueger (Robert Englund), o carniceiro de Springwood, assassinou dezenas de crianças. A população, tomada por uma total revolta, fez justiça com as próprias mãos e Freddy foi queimado vivo. Isto não impediu que ele continuasse praticando crimes, pois voltava através dos sonhos dos jovens e fazia atrocidades ainda maiores. Os moradores de Springwood resolveram fazer com Freddy algo que o deixou mais irritado que ter sido mandado para o inferno: o condenaram ao esquecimento. Todas as menções sobre sua existência foram apagadas e os jovens que ficaram mais traumatizados com suas macabras aparições foram mandados para um sanatório, onde tomavam uma droga experimental, Hypnocil, que os impedia de sonhar, o que impedia que Krueger agisse. Isto faz com que ele perca as forças gradativamente. Tentando se vingar, Freddy manipula alguém que estava com ele no inferno: Jason Voorhees (Ken Kirzinger). Freddy o manda aterrorizar os jovens da Elm St., assim a cidade pensará que ele voltou. Seu plano não acontece como o planejado, pois Jason começa a matar todas as "crianças de Freddy" e isto realmente o enfurece. Mas quando Jason descobre que Freddy o usou, um confronto entre os dois se torna inevitável.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Alpha Dog[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1sJSlSYvmmq2O_RaTY4dxOTRKEjpWf9A1</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTfY-0Uxcg9Boh1q88m7x0OGw7xMKr6M0ODcwjlkbg54b5bZZlf</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Biografia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Johnny Truelove (Emile Hirsch) é um traficante de drogas de 2ª categoria em uma região confortável em San Gabriel Valley, em Los Angeles. Johnny e seus amigos vivem isolados em uma vida suburbana e, com muito tempo livre, levam a vida em busca de festas e emoções fortes. Quando Jake Mazursky (Ben Foster) não consegue o dinheiro que deve a Johnny, ele decide sequestrar Zack (Anton Yelchin), o irmão mais novo de Jake. Rumo a Palm Springs, Johnny e sua gangue decidem manter Zack como garantia e passam a levá-lo para festas, deixando-o sob responsabilidade de Frankie Ballenbacher (Justin Timberlake). Logo Zack passa a viver uma fantasia de verão, já que está afastado dos pais e rodeado de bebidas, garotas e novas experiências. Ao mesmo tempo ele se torna um companheiro de Johnny e sua gangue, que deixam de vê-lo como um refém.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2006[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Encurralados[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1TiF4Bmfeuhdlxx5AE90g1v2BZNCMdFfh</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSQYrJW26m6pUA6EehSyvM3lmVLZ33uDf_ctsaGFdKhgvD4kCoK</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Policial, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Neil (Gerard Butler) e Abby Randall (Maria Bello) formam um casal feliz, que vive no subúrbio de Chicago. É o final de semana do aniversário de Abby, mas Neil não pode estar presente já que neste mesmo período foi convidado por seu chefe para ir a um chalé no campo. Como Neil sonha se tornar sócio da companhia, aceita o convite. No dia de sua ida ele sai de carro com Abby, para deixá-la na casa de uma amiga, mas repentinamente descobre que há mais alguém no carro. Trata-se de Tom Ryan (Pierce Brosnan), que sequestrou a filha do casal e começa a chantageá-los.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Preço Do Amanhã[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1QpZSLAgnQSAhbygeSmYbZa_UxrUroIaN</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSaFAquxDY0RqZ1G-QFp2D5uRj4fBsX22-1nJrVQfgjfYF4lLEB</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ficção científica, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em um futuro próximo, o envelhecimento passou a ser controlado para evitar a superpopulação, tornando o tempo a principal moeda de troca para sobreviver e também obter luxos. Assim, os ricos vivem mais que os pobres, que precisam negociar sua existência, normalmente limitada aos 25 anos de vida. Quando Will Salas (Justin Timberlake) recebe uma misteriosa doação, passa a ser perseguido pelos guardiões do tempo por um crime que não cometeu, mas ele sequestra Sylvia (Amanda Seyfried), filha de um magnata, e do novo relacionamento entre vítima e algoz surge uma poderosa arma com o sistema e organização que comanda o futuro das pessoas.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Clube Dos Cinco[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1y5iz8D6JXqOFqxH_1NTdg0TrF64kgaO0</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/210/100/21010003_20130603204213408.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia dramática[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em virtude de terem cometido pequenos delitos, cinco adolescentes são confinados no colégio em um sábado, com a tarefa de escrever uma redação de mil palavras sobre o que pensam de si mesmos. Apesar de serem pessoas completamente diferentes, enquanto o dia transcorre eles passam a aceitar uns aos outros, fazem várias confissões e tornam-se amigos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1985[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]Fim Dos Tempos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Vm9J3V3uL8ot_XplB63cEm9C9aDBUNk_</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/87/07/75/19871784.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ficção científica, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em questão de minutos estranhas mortes ocorrem em várias das principais cidades dos Estados Unidos. Elas coincidem em dois pontos: desafiam a razão e chocam pelo inusitado com que ocorrem. Sem saber o que está ocorrendo, o professor Elliot Moore (Mark Wahlberg) apenas quer encontrar um meio de escapar do misterioso fenômeno. Apesar dele e sua esposa Alma (Zooey Deschanel) estarem em plena crise conjugal, os dois decidem partir para as fazendas da Pensilvania juntamente com Julian (John Leguizamo), um professor amigo de Elliot, e Jess (Ashlyn Sanchez), a filha dele de 8 anos. Lá eles acreditam que estarão a salvo, o que logo se mostra um equívoco.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2008[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Homem Que Copiava[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1TfRBZKTq_FWJyFIrFHh_UF14GlqhijJ7</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQtOCPJVq_Wlvp8VZkshhK_C3qKeFkWtDlDS1s1LkP3F_0CNscx</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]André (Lázaro Ramos) é um jovem de 20 anos que trabalha na fotocopiadora da papelaria Gomide, localizada em Porto Alegre. André mora com a mãe e tem uma vida comum, basicamente vivendo de casa para o trabalho e realizando sempre as mesmas atividades. Num dia André se apaixona por Sílvia (Leandra Leal), uma vizinha, a qual passa a observar com os binóculos em seu quarto. Decidido a conhecê-la melhor, André descobre que ela trabalha em uma loja de roupas e, para conseguir uma aproximação, tenta de todas as formas conseguir 38 reais para comprar um suposto presente para sua mãe.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Alemão[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ozx6Iy5JPYuFfYMB6CzdOKQ3p1x_zTCM</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQg1PhIpacK5gI1rr_C12yG9yQQ8lwWo43M9FTjWvU6PQxalzi8</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2013[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Segredo Dos Seus Olhos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1WsY4-UKDzLcGY5Hj-_gGz2oNPYMdwpUO</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/87/31/87/19874264.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Benjamin Esposito (Ricardo Darín) se aposentou recentemente do cargo de oficial de justiça de um tribunal penal. Com bastante tempo livre, ele agora se dedica a escrever um livro. Benjamin usa sua experiência para contar uma história trágica, a qual foi testemunha em 1974. Na época o Departamento de Justiça onde trabalhava foi designado para investigar o estupro e consequente assassinato de uma bela jovem. É desta forma que Benjamin conhece Ricardo Morales (Pablo Rago), marido da falecida, a quem promete ajudar a encontrar o culpado. Para tanto ele conta com a ajuda de Pablo Sandoval (Guillermo Francella), seu grande amigo, e com Irene Menéndez Hastings (Soledad Villamil), sua chefe imediata, por quem nutre uma paixão secreta.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]O Segredo De Ninja[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1mB2ngSy6oHx5eO8rKqUh4b-41AhUkQAL</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-9j3S3UQ7Yys/Wh0_DASrN4I/AAAAAAAADsg/GqL4cV59fak_Ov5mW5FC3FYk9Wur-UnFwCLcBGAs/s1600/01.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação,Aventura,Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]No meio do século 16, Hideyoshi, um senhor da guerra com fome de poder prepara-se para destruir o clã Momochi. Ele envia seu comandante de guerra em busca de ouro escondido do clã apenas para descobrir que duas adagas são a chave para o esconderijo do ouro precioso. De décadas, a busca por desaparecidos os punhais leva Shiranui através da guerra e antiga tradição[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1980[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Protetor 2[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1b-4wNJBdwUHGtGTYPEMkYOiueswp8uLr</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/06/19/13/51/0647704.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Massachusetts, Estados Unidos. Robert McCall (Denzel Washington) agora trabalha como motorista, ajudando pessoas que enfrentam dificuldades decorrentes de injustiças. Quando sua amiga Susan Plummer (Melissa Leo) é morta durante a investigação de um assassinato na Bélgica, ele decide sair do anonimato e encontrar seu antigo parceiro, Dave (Pedro Pascal), no intuito de encontrar pistas sobre o autor do crime.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Dois Caras Legais[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1cSyO6HqvvsPSeGIfX5cPMTxwLsMcR6Lq</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/VLhwfSsC/dois-caras-legais.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Policial[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Na Los Angeles dos anos 1970, a filha de uma funcionária do Departamento de Justiça dos Estados Unidos é sequestrada e ela decide contratar Jackson Healy (Russell Crowe), brutamontes violento e ex-alcoólatra, para investigar o caso. O trabalho revela-se mais complicado do que o esperado e ele decide contar com a ajuda a um medroso e atrapalhado detetive particular (Ryan Gosling).[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Paixão De Cristo[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1_gSvUbB9oNbax5g-j_0xfZxuxr_ykSlZ</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/65/02/20106873.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Biografia, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]As últimas 12 horas da vida de Jesus de Nazaré (James Caviezel). No meio da noite, Jesus é traído por Judas (Luca Lionello) e é preso por soldados no Monte das Oliveiras, sob o comando de religiosos hebreus, que eram liderados por Caifás (Matti Sbraglia). Após ser severamente espancado pelos seus captores, Jesus é entregue para o governador romano na Judéia, Poncio Pilatos (Hristo Shopov), pois só ele poderia ordenar a pena de morte para Jesus. Pilatos não entende o que aquele homem possa ter feito de tão horrível para pedirem a pena máxima e eram os hebreus que pediam isto. Pilatos tenta passar a decisão para Herodes (Luca de Domenicis), governador da Galiléia, pois Jesus era de lá. Herodes também não encontra nada que incrimine Jesus e o assunto volta para Pilatos, que vai perdendo o controle da situação enquanto boa parte da população pede que Jesus seja crucificado. Tentando acalmar o povo e a província, que detesta, Pilatos vai cedendo sob os olhares incriminadores de Claudia (Claudia Gerini), sua mulher, que considera Jesus um santo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Escolha de Sofia[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=13-THBTdEnZcftAQnQBQpx2dVO7gsNeAz</link>
<thumbnail>https://statics.livrariacultura.net.br/products/capas_lg/106/46796106.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em 1947 Stingo (Peter MacNicol), um jovem aspirante a escritor vindo do sul, vai morar no Brooklyn na casa de Yetta Zimmerman (Rita Karin), que alugava quartos. Lá conhece Sofia Zawistowska (Meryl Streep), sua vizinha do andar de cima, que é polonesa e fora prisioneira em um campo de concentração e Nathan Landau (Kevin Kline), seu namorado, um carismático judeu dono de um temperamento totalmente instável. Em pouco tempo tornam-se amigos, sendo que Stingo não tem a menor idéia dos segredos que Sofia esconde nem da insanidade de Nathan.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1982[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Queda - As Ultimas Horas de Hitler[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1sHzjNtWJ4NM6mWDJEtSb58UdQNMTUrow</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/210/262/21026205_20130810133902331.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Histórico[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em 1942, o jovem Traudl Junge tem o que parece ser a melhor profissão do mundo: ele é secretário de Hitler. Três anos depois, o império se resume a um abrigo subterrâneo e, de lá, Traudl narra os últimos dias da vida de do ditador.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Troco[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1YTDw9LzbEZvKEbenVKgNY-4Fo4miCInT</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/90/62/77/20105410.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Policial, Ação, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Porter (Mel Gibson) e Val Resnick (Gregg Henry) assaltam uma gangue de chineses e roubam 140 mil dólares. Porter se dá por satisfeito, apesar de esperar entre 350 mil e meio milhão de dólares, mas Val não, pois precisava de 130 mil dólares para saldar suas dívidas e ser aceito na "Organização". Assim, com a ajuda de Lynn (Deborah Unger), a esposa de Porter, Val o trai e Porter é baleado e dado como morto. Mas após algum tempo ele reaparece, decidido a receber os 70 mil dólares da sua parte, mesmo que para isto tenha de enfrentar toda a "Organização". Mas existe uma forte possibilidade que ele morra tentando e nesta louca tentativa conta apenas com Rosie (Maria Bello), uma garota de programa bastante exclusiva com quem tinha se envolvido, quando era seu segurança e motorista.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1999[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Watchmen : O Filme[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1NwsA4WiV5_Jjh601W_2ivtNkojCZxYNv</link>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/PJ742gpv/2019-501-filmes-paramount-watchmen-o-filme-poster.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ficção científica, Drama, Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em 1977 foi aprovada pelo congresso norte-americano a Lei Keene, que proibia as atividades de mascarados no combate ao crime. Isto fez com que vários super-heróis deixassem a carreira, como o Coruja (Patrick Wilson) e Espectral (Malin Akerman). Outros, como o Comediante (Jeffrey Dean Morgan) e o Dr. Manhattan (Billy Crudup), passaram a trabalhar para o governo. Dois anos antes da implementação desta lei Adrian Veidt (Matthew Goode) decidiu revelar sua identidade como Ozymandias, dedicando-se a partir de então na construção de um império econômico. Em 1985 o mundo vive o clima da Guerra Fria, no qual um ataque nuclear pode acontecer a qualquer momento, vindo dos Estados Unidos ou da União Soviética. Neste clima de tensão política Edward Blake, o Comediante, é assassinado. Em seu funeral comparecem, em momentos diversos, seus antigos companheiros. Entre eles está Rorschach (Jackie Earle Haley), que acredita que sua morte seja o indício da existência de um assassino de mascarados.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Não Estou Lá[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jvtyfbd8_SX0quaSge7NvHMJ3WAJ5I6f</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/90/76/54/20112654.png</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia dramática, Biografia, Musical[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Bob Dylan (Christian Bale / Cate Blanchett / Heath Ledger / Marcus Carl Franklin / Richard Gere / Ben Whishaw), ícone musical, poeta e porta-voz de uma geração. Sempre viveu em constante mutação ao longo da vida, especialmente durante os anos 60. Musicalmente, fisicamente, psicologicamente, as alterações do seu personagem público dialogaram com acontecimentos sociais e ocasionaram múltiplas repercussões culturais. De jovem menestrel a profeta folk, de poeta moderno a roqueiro, de ícone da contracultura a cristão renascido, de caubói solitário a popstar.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Tamara[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1LqFB2CeQgupzVCnk0yd1ef8Oy_ozNyJi</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/oVVyViPoA55ue00J9uvd3v3tn3c=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/05/tamara-dvd-cover_1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Tamara Riley (Jenna Dewan) é o "patinho feio" numa escola de 2º grau. Ela detesta sua vida e seus colegas de classe e nutre uma paixão secreta pelo professor Bill Natolly (Matthew Marsden). Tamara escreveu no jornal do colégio uma matéria sobre o uso de anabolizantes por alunos e por isso eles a odeiam. Praticante de bruxaria, ela tenta fazer um feitiço para conquistar Natolly enquanto seus vingativos colegas de classe armam um falso encontro que terá macabras consequências.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Chamas Da Vingança[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Kv3AGhpXwwYtge2k31Lm7HAtabFvp6Fp</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/96/28/47/20457373.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Uma grande onda de sequestros varre o México, fazendo com que muitos de seus cidadãos mais ricos contratem guarda-costas para seus filhos. John Creasy (Denzel Washington) é um desmotivado ex-agente da CIA, que é levado à Cidade do México por seu amigo Rayburn (Christopher Walken). Sem emprego, ele aceita a proposta de ser guarda-costas da pequena Pita (Dakota Fanning), uma garota de 9 anos que é filha de um industrial (Marc Anthony). Incomodado com as perguntas constantes da garota, John inicialmente vê seu novo trabalho como um fardo mas, aos poucos, cria amizade com Pita e passa a ter um novo ânimo em sua vida. O sequestro de Pita desfaz esta situação, fazendo com que ele, mesmo ferido, parta para resgatá-la a qualquer custo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Guerra Dos Mundos[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16rT_eb_QQrpDKxKprhEp-slWNe41GGIZ</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w342/ylTaqDnz2t0ONg1fJ3X70AdZUlx.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Drama, Ficção científica[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ray Ferrier (Tom Cruise) é um homem divorciado que trabalha nas docas. Ele não se sente à vontade no papel de pai, mas precisa cuidar de seus filhos, Robbie (Justin Chatwin) e Rachel (Dakota Fanning), quando eles lhe fazem uma de suas raras visitas. Pouco após eles chegarem Ray presencia um evento que mudará para sempre sua vida: o surgimento de uma gigantesca máquina de guerra, que emerge do chão e incinera tudo o que encontra. Trata-se do primeiro golpe de um devastador ataque alienígena à Terra, que faz com que Ray pegue seus filhos e tente protegê-los, levando-os o mais longe possível das armas extra-terrestres.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Invictus 2009[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/INVCT.mp4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSHd5Gvp-P82pAorlmCUyRz599rsiS9Kt2ET7iSW3qMUgGkNR5a</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Biografia, Histórico[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Recentemente eleito presidente, Nelson Mandela (Morgan Freeman) tinha consciência que a África do Sul continuava sendo um país racista e economicamente dividido, em decorrência do apartheid. A proximidade da Copa do Mundo de Rúgbi, pela primeira vez realizada no país, fez com que Mandela resolvesse usar o esporte para unir a população. Para tanto chama para uma reunião Francois Pienaar (Matt Damon), capitão da equipe sul-africana, e o incentiva para que a selação nacional seja campeã.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Mississipi em Chamas 1988[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1HivVRvp4We7uEpEI_FFkmwWqzb49pYQV</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/94/59/87/20341358.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Mississipi, 1964. Rupert Anderson (Gene Hackman) e Alan Ward (Willem Dafoe) são dois agentes do FBI que estão investigando a morte de três militantes dos direitos civis. As vítimas viviam em uma pequena cidade onde a segregação divide a população em brancos e pretos e a violência contra os negros é uma tônica constante.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1989[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Um Ninja Da Pesada[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1m5YA4VKTi_stq3VXykbqjnjRH63en3O4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTuqFp0ag57gRh1Cw5oMtNOh2-4OzhIn15YA0dHxvi7Ir-OoviU</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Haru (Chris Farley) é um rapaz de silhueta avantajada que foi criado por ninjas japoneses. Atrapalhado por natureza, ele acredita ser o "ninja branco" e tentará provar seu valor quando uma bela mulher (Nicollette Sheridan) pede sua ajuda para enfrentar a máfia.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1997[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Ultimo  Batalhão[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/OULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/QxtrGylZUnuDb3Wjgk8Qb_GOfY4=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/12/Ti_Lost_Battalion.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama, Guerra[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]1917. Durante a 1ª Guerra Mundial os americanos se uniram aos franceses e britânicos para ajudar a combater os exércitos alemães. Um batalhão americano comandado pelo major Charles White Whittlesey (Rick Schroder), que apesar de ter a patente de major não era um militar e sim um advogado, se vê em sérias dificuldade em 1918, na França, mais exatamente no setor Meuse-Argonne. Robert Alexander (Michael Brandon), o general que comandava os batalhões na região, queria tanto ocupar aquele setor que aceitava o fato de que um ataque naquelas condições provocaria várias baixas. Whittlesey considerava isto um total suicídio, mas o general lhe promete apoio e diz que tropas francesas vão apoiar os flancos. Só que o general não deu apoio a Whittlesey e não haviam tropas francesas ali, o que faz com que os americanos logo fiquem cercados pelos alemães.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Ultimo Samurai do Oeste [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1B1j55OR3U3q-nM2BmczRnxC4XAKcW-Qm</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSgaaiAsTpAoaFkkcl4WZL1MHjso8k4FKQl4kY0aslvefO-xBWj</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Faroeste, Aventura, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Século 19. Um grupo  da delegação japonesa chega aos EUA para entregar um pônei de presente do imperador do Japão para o presidente norte-americano. Para os japoneses o pônei é algo divido e ele é protegido por um samurai. Contudo, um grupo de índios renegados ataca o comboio e rouba o animal. A delegação oferece aos índios um milhão de dláres em dinheiro que será entregue por Gideon (Eli Wallach), o xerife local e Sakura (Tomas Milian), um servente japonês que acredita ser um samurai.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1975[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Argo [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1a9YsiACh7LCyKw2Km2dGJZYnQItCZbWY</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTU1yAuSxgJwQFP_knRu0q51sQZ2qakm6i9kckM4mgFVi2qmMh1</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B] Suspense, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]1979. O Irã está em ebulição, com a chegada ao poder do aiatolá Khomeini. Como o antigo xá ganhou asilo político nos Estados Unidos, que haviam apoiado seu governo de opressão ao povo iraniano, há nas ruas de Teerã diversos protestos contra os americanos. Um deles acontece em frente à embaixada do país, que acaba invadida. Seis diplomatas americanos conseguem escapar do local pouco antes da invasão, indo se refugiar na casa do embaixador canadense. Lá eles vivem durante meses, sob sigilo absoluto, enquanto a CIA busca um meio de retirá-los do país em segurança. A melhor opção é apresentada por Tony Mendez (Ben Affleck), um especialista em exfiltrações, que sugere que uma produção de Hollywood seja utilizada como fachada para a operação. Aproveitando o sucesso de filmes como "Guerra nas Estrelas" e "A Batalha do Planeta dos Macacos", a ideia é criar um filme falso, a ficção científica Argo, que usaria as paisagens desérticas do Irã como locação. O projeto segue adiante com a ajuda do produtor Lester Siegel (Alan Arkin) e do maquiador John Chambers (John Goodman), que conhecem bem como funciona Hollywood.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Bonnie e Clyde [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xr57pBGRGH4fnL0XMPokW7HQbIm-ka50$nome=[COLOR violet][B]Uma Rajada de Balas[/B][/COLOR][COLOR blue] [B]1967 [COLOR blue]Gdrive[/B][/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1BHTiGDRNsfEMl5rzU3lphUTCRJQPXiVe$nome=[COLOR violet][B]Uma Vida De Crime[/B][/COLOR][COLOR blue] [B]2014 [COLOR blue]Gdrive[/B][/COLOR]</link>
<thumbnail>https://i0.wp.com/www.baixartorrent.net/wp-content/uploads/2014/09/Bonnie-e-Clyde.jpg?resize=189%2C260&ssl=1</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Biografia Drama Policial[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Com roteiro de John Rice e Joe Batteer, a história apresenta a trajetória de Bonnie, uma garçonete que se muda para o Texas com a mãe Emma, uma costureira que está em busca de uma vida melhor em plena era da Grande Depressão. Lá ela conhece Clyde que, na companhia do irmão Buck e de outros, forma uma gangue para praticar diversos assaltos a pequenos bancos, lojas e postos de gasolinas. Ao se unir ao grupo, Bonnie também passa a ser procurada pela polícia, liderada por Frank Hunter, um patrulheiro do Texas[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1967 e 2013[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Homem Que Matou Facinora [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1IF2BheRsi87GNf3HQ6-Ejvgd3ubPN7GK</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQtlMb0ZVCQWTxNO2AUKpF9cAcw_zIH0S-E9h5GxKnRgzOZ9b9P</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Faroeste[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]A cidade de Shinbone, no Velho Oeste, recebe a visita de Ransom Stoddard (James Stewart), senador que vai para o funeral de Tom Doniphon (John Wayne), vaqueiro do qual era muito amigo. Ao ser entrevistado por um repórter, Ransom começa a contar que sua fama começou quando ainda era um advogado recém-formado e Liberty Valance (Lee Marvin) matou um perigoso bandoleiro.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1962[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Munique [/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/MNQE.mp4</link>
<thumbnail>https://viatorrents.com/capa/munique-download-torrent-2006-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama,Historico[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em setembro de 1972, em meio às Olimpíadas de Munique, um ataque terrorista sem precedentes foi transmitido ao vivo para 900 milhões de pessoas. Um grupo palestino denominado Setembro Negro invadiu a Vila Olímpica, matou 2 integrantes da equipe olímpica israelense e manteve outros 9 como reféns. 21 horas depois o ataque chegou ao fim, com todos sendo mortos. Pouco depois Avner (Eric Bana), um jovem israelense revoltado com o ocorrido, recebe de um oficial do Mossad uma ordem sem precedentes: abandonar sua esposa grávida e sua identidade para caçar e matar os 11 homens apontados pela inteligência de Israel como tendo planejado o atentado. Avner aceita a ordem e passa a liderar uma equipe de apenas 4 integrantes, extremamente talentosos. Eles passam então a viajar pelo mundo em total sigilo, na pista de cada um dos nomes de uma lista muito bem guardada.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2006[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Era Uma Vez  ( NACIONAL ) [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=14mEkStSf6SBW2T-UhzquKjmPhr4EoCQA</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTwmWM5prQpMyRohkumm8ZXfKxBo-mIdXH03qyLE-ei0uKYs46W</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Rio de Janeiro. Dé (Thiago Martins) mora na favela do Cantagalo, em Ipanema. Filho da empregada doméstica Bernadete (Cyria Coentro) e abandonado pelo pai, Dé viu seu irmão Beto ser assassinado por um traficante e seu outro irmão, Carlão (Rocco Pitanga), ser exilado da favela pelos bandidos. Decidido a não seguir o caminho do crime, Dé trabalha vendendo cachorro-quente num quiosque da praia. De lá ele observa Nina (Vitória Frate), filha única de uma família rica que mora na Vieira Souto, avenida em frente à praia. Os dois se conhecem e acabam se apaixonando, porém as diferenças entre seus mundos geram diversas críticas e preconceitos velados.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2008[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Vento Nao Sabe Ler 1958[/B][/COLOR]   [COLOR blue][B]LEGENDADO[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16k_Xegs8BmwInC_VRgJC9za-fwqqKZNv</link>
<thumbnail>https://oreidofaroeste.com.br/imagens/capa_8744.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama,Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Comovente romance durante a II Guerra Mundial. Michael Quinn, um oficial da Força Aérea da Grã-Bretanha tem de aprender a interrogar prisioneiros japoneses. Michael e Sabby apaixonam-se e buscam manter em segredo este sentimento.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1958[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Segredo Do Meu Sucesso [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1h0SYw0YF9WLqdFmFWRLQzqfk8idA410w</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcRlTXBnwxh8n0E4Tgh9NJ_5MHAbkXAjU5lGRulRZEHQVOFixRNP</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Brantley Foster (Michael J. Fox) um jovem com boa formação, que nasceu e foi criado no Kansas, mas após terminar a faculdade ele decide ir fazer fortuna em Nova York. Infelizmente, quando ele chega na cidade descobre que o emprego que lhe tinha sido prometido não se concretiza, assim ele se vê obrigado a pedir ajuda para Howard Prescott (Richard Jordan), um parente distante, que controla um conglomerado multimilionário. Ele consegue um modesto emprego, mas começar por baixo não está nos planos de Brantley, assim ele leva uma vida dupla na empresa, usando também o nome de Carlton Whitfield, um executivo que ninguém sabe de onde veio, mas tem idéias brilhantes. Paralelamente, seduzido por Vera Prescott (Margaret Whitton), a mulher de seu tio, mas Brantley sente interesse por Christy Wills (Helen Slater), uma bela executiva por quem Howard está interessado.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1987[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Reino [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1IMk2buAQFIAiVGq72XQbzWSK1PsWSttt</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/210/077/21007757_2013052300034382.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Num dos piores ataques contra ocidentais no Oriente Médio, homens-bomba mataram mais de 100 e feriram mais de 200 funcionários de uma petrolífera, além de integrantes de suas famílias. O ataque ocorreu ao complexo residencial de Oasis, em Riad, na Arábia Saudita. Enquanto burocratas discutem questões sobre a territorialidade, o agente especial Ronald Fleury (Jamie Foxx) e sua equipe negociam uma viagem secreta de 5 dias à Arábia Saudita, na qual pretendem localizar o responsável pelo bombardeio. Quando chegam no deserto eles se deparam com autoridades sauditas desconfiadas e hostis a americanos se intrometerem em um assunto local. De mãos atadas devido ao protocolo e com o tempo contra eles, os agentes do FBI percebem que sua experiência é inútil caso não conquistem a confiança dos sauditas. É quando Fleury consegue o auxílio do coronel Faris Al Ghazi (Ashraf Barhom), que foi designado para proteger os visitantes americanos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Sétima Vitima [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1GX9JKMgG12RPmd_eUHZYLl05SDQvyt8x</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_753787-MLB31321410527_072019-W.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]error, Fantasia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Quarenta anos atrás, um ser que vive nas trevas foi invocado em uma casa, que foi abandonada em seguida. Este ser permaneceu vivendo de forma oculta, fazendo planos e aguardando que novos moradores se mudassem para lá. Décadas se passaram, até que uma família se muda para o local.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]V de Vingança [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ym4LfebY8GoLm26gduSthe-SHMIFJj6G</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/210/506/21050637_20131017235623573.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ficção científica, Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em uma Inglaterra do futuro, onde está em vigor um regime totalitário, vive Evey Hammond (Natalie Portman). Ela é salva de uma situação de vida ou morte por um homem mascarado, conhecido apenas pelo codinome V (Hugo Weaving), que é extremamente carismático e habilidoso na arte do combate e da destruição. Ao convocar seus compatriotas a se rebelar contra a tirania e a opressão do governo inglês, V provoca uma verdadeira revolução. Enquanto Evey tenta saber mais sobre o passado de V, ela termina por descobrir quem é e seu papel no plano de seu salvador para trazer liberdade e justiça ao país.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Beleza Americana [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1KHs2IQcPkZ_M2X9n11AimyxnjYfomJDL</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcRDHgFfCBfj5MW9Xq9Z-eZDATRFKGCWh14un40aVsX6yE-cgzMB</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Lester Burham (Kevin Spacey) não aguenta mais o emprego e se sente impotente perante sua vida. Casado com Carolyn (Annette Bening) e pai da "aborrecente" Jane (Tora Birch), o melhor momento de seu dia quando se masturba no chuveiro. Até que conhece Angela Hayes (Mena Suvari), amiga de Jane. Encantado com sua beleza e disposto a dar a volta por cima, Lester pede demissão e começa a reconstruir sua vida, com a ajuda de seu vizinho Ricky (Wes Bentley).[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1999[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Sniper Americano [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jRB8JfTr0EZbFoYqCnPTANctmMV3NRpV</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcRx85ndiR9J5nHAG6OCrxtN29OgrLNxF1XfR9FS1HRZPB2mL2vf</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Biografia, Guerra, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Adaptado do livro American Sniper: The Autobiography of the Most Lethal Sniper in U.S. Militar History, o filme conta a história real de Chris Kyle (Bradley Cooper), atirador de elite das forças especiais da marinha americana. Durante cerca de dez anos ele matou mais de 150 pessoas, tendo recebido diversas condecorações por sua atuação na Guerra do Iraque.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Campeão [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1WvHlQh6shTsUIz6Ki_Smpv6P7BY8bYj8</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/92/58/36/20207218.JPG</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Billy Flynn (Jon Voight) é um ex-lutador de boxe que agora trabalha como adestrador de cavalos em Hialeah. Ele ganha um salário baixo, mas o suficiente para manter a si próprio e seu filho T.J. (Rick Schroder), o qual ganhou a custódia de sua ex-esposa Annie (Faye Dunaway) há sete anos atrás. Visando ter um futuro melhor para o garoto, Billy aceita a oferta de retornar aos ringues.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1979[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Liberdade é Azul [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16WwlXxoYv-0vhrd_HvPmqRUhmtZw4VlY</link>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/382/1*pKaoCpGQQGJ1RU_IxHAuWQ.jpeg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Após um trágico acidente em que morrem seu marido e sua filha, a famosa modelo Julie (Juliette Binoche) decide renunciar sua própria vida. Ela se afasta de tudo e todos e assume o anonimato em meio a multidão parisiense. Essa existência fantasmagórica é abandonada quando ela decide se envolver com uma importante obra inacabada de seu marido, um músico de fama internacional.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1993[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Negação [/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/NGCAO.mp4</link>
<thumbnail>http://eovideolevou.com.br/imgProduto/76582_f1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Crime, Biografia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Deborah E. Lipstadt (Rachel Weisz) é uma conceituada pesquisadora que, em seu livro, ataca veementemente o historiador David Irving (Timothy Spall), que prega que o Holocausto não existiu e é uma invenção dos judeus para lucrar mais. Julgando-se prejudicado pelo que foi publicado, Irving entra com um processo por difamação contra Deborah. Só que, pelas leis britânicas, em casos do tipo é a ré quem precisa provar a veracidade da acusação. Logo ela se vê em uma disputa judicial que, mais do que envolver dois estudiosos da História, pode colocar em dúvida a morte de milhares de judeus durante a Segunda Guerra Mundial.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Laranja Mecânica [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1XY1tXJXb7Zp-u4QEcO98UO5cIxRbui6h</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/91/05/58/20127559.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]No futuro, o violento Alex (Malcolm McDowell), líder de uma gangue de delinquentes que matam, roubam e estupram, cai nas mãos da polícia. Preso, ele recebe a opção de participar em um programa que pode reduzir o seu tempo na cadeia. Alex vira cobaia de experimentos destinados a refrear os impulsos destrutivos do ser humano, mas acaba se tornando impotente para lidar com a violência que o cerca.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1971[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Quarto 1408 [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xo0ovVHLfFoCCn14oNMj98N-V7l7yS9y</link>
<thumbnail>https://www.papodecinema.com.br/wp-content/uploads/2017/05/20170516-1408-papo-de-cinema-cartaz-e1495025999819.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um promissor romancista, Mike Enslin (John Cusack), resolveu enveredar por outro caminho e escrever livros que investiguem fenômenos paranormais. Enslin nunca presenciou realmente algum destes fatos, então fica difícil obter credibilidade. Além do mais Mike é totalmente cético, pois até hoje não encontrou evidências de que exista vida após a morte. No entanto decide ir até Nova York e se hospedar no Dolphin Hotel, mais exatamente no quarto 1408, que tem fama de ser habitado por espíritos malignos. O gerente do hotel, Gerald Olin (Samuel L. Jackson), o avisa que 56 mortes já ocorreram neste quarto, mas Mike está decidido a conferir se sua fama está condizente com a verdade.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]50 Tons De Preto [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xH0Z2nFaXA2MwWPypTSq9x2O5Hiv9jcO</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/02/22/13/12/507057.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/cdn.cinepop.com.br/2015/09/cinquentatonsdepreto_1-750x380.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Uma paródia do filme "Cinquenta Tons de Cinza". Uma inexperiente e sonhadora estudante universitária começa a se relacionar com um empresário milionário que se interessa por sadomasoquismo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Vida de David Gale[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ypACEe7OQFFa7T5TNu8WgoqaWI6VoUJy</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSzT9vgq8PEbn7lb1VvZQ4bk_v13TIS_JzgKszh6xr2eBoaZY_T</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama, Policial, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]David Gale (Kevin Spacey) é um homem correto que em circunstâncias bizarras é condenado à pena de morte pelo estupro e assassinato de sua colega ativista Constance Hallaway (Laura Linney). Gale é um pai de família e professor respeitado, conhecido por sua oposição justamente a este tipo de punição. Três dias antes de sua execução, ele concorda em dar uma entrevista exclusiva para a repórter Bitsey Bloom (Kate Winslet).[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Call to Duty: Fora de Alcance[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe3.azureedge.net/RCFServer3/ondemand/CLTDTY.mp4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTCltdmVqmn8eeNZ6dI6ewOSy-_xdrImt-j4RUlCt-Hfsaw0VVP</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama, Ficção científica[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Parte do batalhão de operações especiais, o Esquadrão Alpha tinha uma missão de reconhecimento que parecia ser simples. Entretanto, eles são atacados por um grupo de zumbis sanguinários - e sua guerra será pela sobrevivência e continuidade da raça humana.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Central do Brasil[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe3.azureedge.net/RCFServer3/ondemand/CNTRLDBR.mp4</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQtxeclY7b1V6GJ4n5q0ub9qc3RnMrz3kl5br1S8VLgN24vVS0E</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Dora (Fernanda Montenegro) trabalha escrevendo cartas para analfabetos na estação Central do Brasil, no centro da cidade do Rio de Janeiro. Ainda que a escrivã não envie todas as cartas que escreve - as cartas que considera inúteis ou fantasiosas demais -, ela decide ajudar um menino (Vinícius de Oliveira), após sua mãe ser atropelada, a tentar encontrar o pai que nunca conheceu, no interior do Nordeste.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1998[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Código do Silêncio[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=19j_cSy-SP7xCwCsqykka98s3xlbFbBle</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/2kywZnXACTHuidQVtAABUm_vub8=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2016/03/codigo-do-silencio_t321.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Crime, Drama.como montar uma loja virtual[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Eddie Cusack (Norris) é um detetive de Chicago que trabalha pelas suas próprias regras – um hábito perigoso, especialmente quando quebra o pacto do “Código de Silêncio” para desmascarar uma mortífera e encoberta operação policial. Agora um proscrito, ele não recebe qualquer ajuda dos seus colegas desconfiados quando se vê metido numa batalha contra dois reis do crime rivais. Mas Cusack é um só exército e não teme ninguém, declarou guerra aos criminosos e conta com toda a sua perícia, rapidíssimos golpes de karatê e uma surpresa especial: “Prowler”, um tanque telecomandado e equipado com mísseis.como montar uma loja virtual[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1985[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Êxodo: Deuses e Reis[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1V9789LpG64CjLERTP4lGZZutyZ1wdgFG</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTePtIWfUsM5kVQ4zlU_VRHhQjk2WWZ1v58amfvSGdBG77QTvi7</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]A vida do líder Moisés, nascido entre os hebreus na época em que o antigo império egípcio ordenava que todos os homens hebreus fossem mortos. O profeta foi resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Ao se tornar adulto, Deus ordena que ele lidere a saída dos hebreus da opressão do poderoso Ramsés. Após um ciclo de pragas mortais, finalmente ele lidera os 600 mil hebreus em uma fuga monumental.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fomos Heróis[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1dBlb35BPtZIpAB5KP4dkMryLHOf6mNk6</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/90/32/61/20091674.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Guerra, Ação, Histórico[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O tenente-coronel Hal Moore, comandante do Primeiro Batalhão, Sétima Cavalaria recebe a missão de lutar no Vale Drang. Logo, ele e seus homens estão cercados em uma pequena área por mais de dois mil vietcongues em uma luta mortal.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]I Am A Hero[/B][/COLOR][COLOR yellow][B]   LEGENDADO [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1NmvpvBPsLNkvEAwtY4grgjtGQ_2JcTcI</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcR1LFpDoYVwQC0Kl8tFimpZ-ZMJbCDli_51AZxH3hbc90dZSkiw</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror, Ação, Suspense, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Hideo (Yo Oizumi) é um cara de 35 anos que ainda é assistente de manga. Cada vez mais frustrado com seus sonhos infrutíferos, a namorada de Hideo termina com ele. Dias depois ela aparece para pedir desculpas, mas ela foi infectada e se tornou uma zumbi. Hideo foge com sua espingarda, mas a cidade já está cheia de pessoas infectadas. Em pânico, ele conhece Hiromi (Kasumi  Arimura ), uma estudante do ensino médio. Eles formam um time enquanto tentam sobreviver. Hideo agora precisa proteger Hiromi e encontarr uma cura para o vírus.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]Jogo Da Vida[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1vdcsK0hAAkgpNy_olcEr9MJwF9so8DG4</link>
<thumbnail>http://statics.livrariacultura.net.br/products/capas_lg/182/2111570182.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Familia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Akkie, menina do tipo durona, é craque no time de futebol da escola. Ela não se deu conta de que tem atração por um garoto de sua turma, com quem vive em atrito. Ao ser diagnosticada com leucemia, a jovem precisa lutar por sua vida ao lado dos pais e dos amigos, e também abrir seu coração para o amor.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Justiça Vermelha[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=10O74gZWE0IaOAVidLYWNoraeZnDVkN-S</link>
<thumbnail>http://eovideolevou.com.br/imgProduto/35101_f1.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Jack Moore um advogado americano (Richard Gere),viaja para a China representando uma companhia dos EUA que pretende fazer um acordo para TV via satélite. Ele tem um caso de uma noite com uma jovem chinesa e acorda de manhã ao lado de um cadáver cercado por evidências de que ele assassinou a mulher. Ele consegue convencer seu advogado, Shen Yuelin (Bai Ling), de que ele não é culpado, e juntos eles descobrem evidências de uma trama na qual o alvo é Moore.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1997[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Kung-Fusão[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1kpV-et8HQcAHsIvWTMBL2sulwmvNRZav</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/210/211/21021105_20130718205428458.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Artes Marciais, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ao tentarem enganar os residentes de Pig Sty Alley, fingindo ser de uma gangue, o estranho Sing e seu amigo idiota Bones são surpreendidos pelos verdadeiros bandidos. Ameaçados, são defendidos por um grande mestre em artes marciais.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Kung Pow[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Jip2rbyo4RfN1Rdjwigt2ywADuNU9JjT</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/5/54/Kungpow.jpg/220px-Kungpow.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Artes Marciais, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Numa pequena aldeia chinesa, no século 18, um nômade guerreiro, conhecido como "O Escolhido", busca vingança contra o Mestre Condor, o homem que matou seus pais. Ele conta com a ajuda da Academia Garça, comandada pelo Mestre Tang, que tem como principais alunos Ling e Pin Gu Lin. O guerreiro percebe que a maneira mais fácil para derrotar seu inimigo é através da remoção da fonte de seus poderes, as Pirâmides de Metal, localizadas em seu tórax.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2002[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Megiddo[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1KX3guXEde3oW8QkFT8huNU4INmQXUQmU</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQuomlKjrxUQI3f5OkhacQMBwOJmW8zHUSASVAAEXZPVlqrdVHr</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O mundo está à beira do apocalipse, a batalha final entre o bem e o mal se dá nos vales de Megiddo, uma antiga palavra para o local conhecido como Armageddon. Forças do mal acumularam um exército poderoso para uma guerra que joga todos contra todos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2001[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Limite do Terror[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1vB3KfKW6k8ATqhPPguMPa9O_Xim-jwdv</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1280_720/medias/nmedia/18/87/31/45/19913506.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação,Ficção Científica,Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Dois seres experimentais, ligados telepaticamente, conseguem escapar de incêndio em laboratório genético. Um deles é um terrível monstro programado para matar qualquer coisa que cruze seu caminho. O outro é um cão dourado treinado para espionagem. O primeiro tem a missão de caçar o cão, e para cumprir sua missão destruirá todos os humanos que encontrar. Já o cão é encontrado por um garoto, que resolve acolhê-lo sem saber do perigo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1988[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Snowden: Herói ou Traidor[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/SNODNHROTRIDR.mp4$nome=[COLOR violet][B]  DUBLADO [/B][/COLOR]</link>
<link>http://cdnfe3.azureedge.net/RCFServer3/ondemand/SNODNHROTRIDRLEG.mp4$nome=[COLOR violet][B]  LEGENDADO [/B][/COLOR]</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQPL_beWYdudS0g4LnBWZ1uFeyC0hgT7PuEBzuIp7DStCamCS5p</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Biografia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Ex-funcionário terceirizado da Agência de Segurança dos Estados Unidos, Edward Snowden (Joseph Gordon-Levitt) torna-se inimigo número um da nação ao divulgar a jornalistas uma série de documentos sigilosos que comprovam atos de espionagem praticados pelo governo norte-americano contra cidadãos comuns e lideranças internacionais.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Mundo Imaginário do Dr. Parnassus[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1_1QXsmKeMxFuh_NOWhrWBQzU_tVApzs1</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSYbS7UEPJ1_4Rdte7UPpcdDmntz_iGrKgq4PnMhU9gBN2P2Td8</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Aventura[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O Doutor Parnassus, líder de um espetáculo artístico, tem um obscuro segredo: há muitos anos, ele trocou a alma de sua filha com o diabo. Agora o diabo voltou para cobrar o acordo, e Dr. Parnassus terá que coletar cinco almas para salvar a jovem.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Pesadelo[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Mcbd0sNoOu5DE2_yvm_zkaXYZRPwdv20</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5vjtB9y7qfZW67c3it1WfFj3Fcv.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Tim Jensen (Barry Watson) cresceu em uma casa aparentemente mal-assombrada, o que fez com que crescesse cheio de traumas de sua infância. Em uma tentativa de eliminá-los de uma vez por todas, ele aceita retornar à casa onde cresceu para saber se os seres que tanto o atormentaram no passado são verdadeiros ou apenas fruto de sua imaginação.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Paixão Sem Limites[/B][/COLOR]</title>
<link>http://srv21.bladeuhd.net/vodblade/filmes/Romance.Drama/Paixao.Sem.Limites.2010.mp4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0lXIeBU.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Suspense, Romance[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Dois jovens, que pertencem a mundos diferentes, apaixonam-se e mergulham em uma emocionante jornada de descobertas. Babi é uma garota de classe alta, inocente, educada dentro de princípios rígidos. Hace é um rapaz rebelde, impulsivo, que adora viver perigosamente e está sempre participando em corridas ilegais de motos. Babi e Hace vão lutar contra preconceitos e contra todos, para viver uma história de amor digna de Romeu e Julieta.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2010[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Sou Louco Por Você[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1emWjuHQ7DB36QgXGUTzwPdnCI14ppp3c</link>
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/618x463/dvd-sou-louco-por-voce-playarte/videoperola/136500/52971a9ac6b6bcf984151ef6854704fa.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O filme começa com o retorno de Hugo (Mario Casas) a Espanha, depois de passar dois anos em Londres. Enquanto tenta reconstruir sua vida, ele conhece Gin (Clara Lago), uma garota espontânea e vibrante, que lhe dará um novo rumo, fazendo ele acreditar ser possível reviver a magia do amor. Mas no coração de Hugo, sua antiga namorada estará sempre presente[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>





<item>
<title>[COLOR lime][B]S.W.A.T. Comando Especial[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1eUnDTBeLzYOdjP7u-d-YofkkCBMMp3Kp</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/e/e7/SWAT%28filme_2003%29.jpg/200px-SWAT%28filme_2003%29.jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Policial, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Hondo Harrelson recruta Jim Street para fazer parte da S.W.A.T. de Los Angeles. Juntos, eles procuram outros membros, incluindo o durão Deke Kay e a mãe solteira Chris Sanchez. A primeira grande missão deles é levar o chefão do crime Alex Montel para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Parece uma rotina normal, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2003[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]S.W.A.T. Operação Escorpião[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/SWTOPRCESCORP.mp4</link>
<thumbnail>https://musicimage.xboxlive.com/catalog/video.movie.8D6KGWXFBN5R/image?locale=pt-br&mode=crop&purposes=BoxArt&q=90&h=225&w=150&format=jpg</thumbnail>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um complexo da SWAT é atacado por um terrorista, que busca um prisioneiro da SWAT de Seattle.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>




<item>
<title>[COLOR lime][B]Tropa de Elite 1 [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1dDDZeI-j0UWkVSmUQ2PNFyzDUuu3-zip</link>
<thumbnail>https://acervo.oglobo.globo.com/incoming/21386077-682-551/imagemVerticalFotogaleria/Tropa-de-Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/blitzdigital.com.br/wp-content/uploads/2017/02/tropa.jpg?fit=600%2C375&ssl=1</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2007[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Tropa de Elite 2 [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1sMFgeTp16jk58xcGekGYe1QesV-lYLhv/view</link>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/788/1*vSgYytZ0RvjYxhBgmMcbxw.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.marica.rj.gov.br/wp-content/uploads/2016/02/4jjdaab7j24x.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Nascimento (Wagner Moura), agora coronel, foi afastado do BOPE por conta de uma mal sucedida operação. Desta forma, ele vai parar na inteligência da Secretaria de Segurança Pública do Estado. Contudo, ele descobre que o sistema que tanto combate é mais podre do que imagina e que o buraco é bem mais embaixo. Seus problemas só aumentam, porque o filho, Rafael (Pedro Van Held), tornou-se adolescente, Rosane (Maria Ribeiro) não é mais sua esposa e seu arqui-inimigo, Fraga (Irandhir Santos), ocupa posição de destaque no seio de sua família.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2010[/B][/COLOR]</date>
</item>



<item>
<title>[COLOR lime][B]Orgulho e Preconceito [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1syytNPv2lqKZ2y_HAjcbfH1P8zUnzKK6</link>
<thumbnail>https://img.bertrand.pt/images/orgulho-e-preconceito-jane-austen/NDV8MTQyMzg4NjF8OTc3NjE4MXwxNTM4NTIxMjAwMDAw/250x</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/newsv7/18/11/06/16/37/0416610.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Romance, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Elizabeth Bennet vive com sua mãe, pai e irmãs no campo, na Inglaterra. Por ser a filha mais velha, ela enfrenta uma crescente pressão de seus pais para se casar. Quando Elizabeth é apresentada ao belo e rico Darcy, faíscas voam. Embora haja uma química óbvia entre os dois, a natureza excessivamente reservada de Darcy ameaça a relação.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Hancock [/B][/COLOR]</title>
<link>https://d1za1dd8tvwa43.cloudfront.net/RCFServer3/ondemand/HNCK.mp4</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/_OUdOEVsq2h9yvPUcrBDrB_vOrY=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2015/02/hancock_t15_D8FDKM8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occhimagazine.com/occhi/wp-content/uploads/2018/02/Hankock6.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B] Ação, Comédia , Drama, Ficção científica[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Hancock (Will Smith) é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey (Jason Bateman), um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem. A idéia não é bem aceita por Mary (Charlize Theron), a esposa de Ray, que mostra ao marido que Hancock teve uma ordem de prisão contra si lançada. Ray então sugere que Hancock se entregue, mesmo podendo escapar da prisão na hora que quisesse, para dar o exemplo e iniciar a mudança de sua imagem junto ao público. Ray acredita que, com Hancock preso, a criminalidade irá disparar e, com isso, a população chamará de volta seu herói.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2008[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]John Carter: Entre Dois Mundos [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1VmrKENcoeOk88B-gvrq9561oGNF4auN-</link>
<thumbnail>http://latam.lum.dolimg.com/v1/images/open-uri20150422-12561-1x4u1qq_b67c2f4f.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-1068-92.1.nflxso.net/dnm/api/v6/0DW6CdE4gYtYx8iy3aj8gs9WtXE/AAAABQ20xTat4-TLeRJLwYDcT2o85kUoW0qhzzpDwknZ08wN_DGjD4jQVvRdwWN4od0oMuDHB8G8MnEiz0n5zVWrGP-0qU7HnJv8MA.jpg?r=261</fanart>
<genre>[COLOR orange][B] Ficção científica, Aventura, Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Quando o veterano da Guerra Civil John Carter acorda misteriosamente na superfície de Marte, ele não tem ideia da aventura que o aguarda. Ele acaba se envolvendo em um conflito épico entre os habitantes do planeta e o destino de todos está em suas mãos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2012[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Praia [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1kmslwUJNc-9vv0VjCmeFaOABTCenwObT</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/pictures/210/100/21010018_20130603224655252.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/br.nacaodamusica.com/wp-content/uploads/2016/04/21010018_20130603224655252.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B] Aventura, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um viajante americano de passagem pela Ásia chega em Bangkok e conhece um escocês maluco que antes de cometer suicídio lhe entrega o mapa de um lugar bonito e deserto na Tailândia que ele jura ser o paraíso na terra.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2000[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Alfa [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=17oVuNE85hmTRxz2ZmoMv9ulIvy5N_2RR</link>
<thumbnail>https://cdn.falauniversidades.com.br/wp-content/uploads/2018/09/alfa-filme-lobo-cinema-resumo-resenha-critica-estreia-fala-universidades.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.88milhas.com.br/wp-content/uploads/2018/09/88milhas_Alfa01.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Aventura, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Há 20.000 anos, em plena Era do Gelo, um jovem foi ferido durante uma caçada e seus companheiros partiram, pensando que ele estava morto. O jovem acorda e encontra um lobo que foi abandonado. O homem e o lobo tentam sobreviver juntos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Esquadrão Suicida [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/0B0rwAFE3qwRQMUhBT3NOQTFROWM/view</link>
<thumbnail>https://ingresso-a.akamaihd.net/img/cinema/cartaz/14247-cartaz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.deveserisso.com.br/blog/wp-content/uploads/2019/09/esquadrao-suicida-filme.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um time dos mais perigosos e encarcerados supervilões são contratados por uma agência secreta do governo, para combater uma poderosa entidade. No entanto, quando eles percebem que não foram escolhidos apenas para ter sucesso, mas também por sua óbvia culpa quando inevitavelmente falharem, terão que decidir se vale a pena ou não continuar correndo risco de morte.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Constantine [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1U_QBEi-McUmnVWTvUAF_ms6IjWeZ3s_z/view</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-965A6onutsk/XIcHlksUObI/AAAAAAAAIuM/m4Uy9L5O1pc9tEsYuAKVBEsvds_S6LyvQCLcBGAs/s320/constantine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/pipocasclub.com.br/wp-content/uploads/2019/05/constantine-bastidores-capa.jpg?fit=1200%2C640</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Fantasia, Terror[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]John Constantine (Keanu Reeves) é um experiente ocultista e exorcista, que literalmente chegou ao inferno. Juntamente com Angela Dodson (Rachel Weisz), uma policial cética, ele investiga o misterioso assassinato da irmã gêmea dela, Isabel. As investigações levam a dupla a um mundo sombrio, em que precisam lidar com demônios e anjos malvados.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Scott Pilgrim - contra o Mundo [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1EW2f4dWM8mHD9HXLEGjCK9otVgvPhiNi/view</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/210/077/21007756_2013052223593443.jpg</thumbnail>
<fanart>http://pocilga.com.br/wp-content/uploads/2018/10/para-ver-ouvir-scott-pilgrim.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Guitarrista de uma banda de rock, Scott Pilgrim nunca teve problemas para conseguir namorada. O problema é se livrar delas. Mas com Ramona Flowers é diferente. Ela tem o maior de todos os problemas: um exército de ex-namorados que não medem esforços para eliminar Scott da lista de interessados.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2010[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Corajosos [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/0BzeMESkgOTFgT2RnWHExMHhrc2s/view</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-TnFK2Edw69w/XE8Z68C0OYI/AAAAAAAAHXU/9gMq0aN4oqokGtA5jStAPV-qhreZKPXwgCLcBGAs/s320/255px-Corajosos%2B%25281%2529.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/8H-wTtQf4F4/hqdefault.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Os policiais Adam (Alex Kendrick), Nathan (Ken Bevel), Shane (Kevin Downes) e David (Ben Davies) enfrentam diariamente nas ruas os maiores desafios de suas vidas e a dedicação deles é reconhecida por suas chefias. Mas se no cumprimento dessa tarefa eles não deixam dúvidas quanto a competência em cuidar da sociedade, em casa, o mesmo não pode ser dito porque eles estão falhando no papel de pais e maridos. E quando algo inesperado acontece, é preciso tomar uma decisão que mudara suas vidas.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Rápida Vingança [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jxknuhXpdLgMHNirHN_L4nkBcsWy6eLC</link>
<thumbnail>https://images.livrariasaraiva.com.br/imagemnet/imagem.aspx/?pro_id=3693373&qld=90&l=430&a=-1=1000428802</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w342/7tqJvineCH2GmPhNRIANuVrzapQ.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2010[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]IT Uma Obra Prima Do Medo - [/B][/COLOR][COLOR yellow][B]LEGENDADO [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1WwInFJAMxuqrF9UygL_fB0epAzPQ7vbc/view</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-OesXzMTfG3Y/XPQNLresDBI/AAAAAAAAMUg/9alNmhENLm03qYTgVThxM-HXKDIUaB1rgCLcBGAs/s320/280px-It_Poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemacao.com/wp-content/uploads/2017/09/It-1-1158x595.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Terror, Fantasia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Em 1960, sete pré-adolescentes lutam contra um demônio maligno que se apresenta na forma de um palhaço assassino de crianças. Trinta anos depois, eles se reencontram para deter o demônio de uma vez por todas quando ele reaparece na sua cidade natal.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1990[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Um Espião e Meio [/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/UMESPEMEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/AeoabmVEDpR3Y0i_miO5i0is1j0=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2016/09/espi.JPG</thumbnail>
<fanart>http://blogs.correiobraziliense.com.br/diarioradioativo/wp-content/uploads/sites/24/2016/08/espiao-550x309.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Antes de se tornar um agente da CIA, Bob sofria bullying na época do colégio. Já na agência, para resolver um caso ultrassecreto, ele recorre a um antigo colega, popular nos tempos da escola, hoje contador.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Dracula, Morto Mas Feliz [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1pYgAdO3y5K_VclakaWS1El5pjkJgZ3Ay</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-0bMZYHVRFfA/W7EPwPHFe5I/AAAAAAAAA7Y/-niM-HBoH-4fusl6o2pG9o4Rydli9H_hQCLcBGAs/s1600/Dracula%2BMorto%2BMas%2BFeliz%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bbluray.jpg</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/87/30/25/19910031.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Terror, Fantasia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um advogado vai à Transilvânia para encontrar-se com o Conde Drácula, por quem é hipnotizado, passando a obedecer as suas ordens. O plano do vampiro é ir a Londres em busca de sangue novo, mas o Dr. Van Helsing faz de tudo para detê-lo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]1995[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]8 Segundos [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12yE0BQVZTXqsxJyTNuqjPl3SZgcbEjvE</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcS7ZYOanuzKQR_WXvuLe2Gbwabv-4aO8U_-EZxUKCI4nuameQuf</thumbnail>
<fanart>https://baixarofilme.com/imagens/screens/8-segundos-1994-screen-1.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Biografia,Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Conheça a história trágica de Lane Frost, um rapaz de Oklahoma que chegou à fama como campeão de rodeio profissional na década de 1980. Para permanecer sobre um touro enfurecido, segurando com apenas uma mão, assim como na vida, são necessárias, nas mesmas proporções, habilidade, coragem, sorte e determinação.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime][B]O Durão [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Vxdn-ULxx6mApbCqYpshD9ZJtWXFpN7P</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/11/27/16/54/060756.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.fstatic.com/media/movies/photos/2019/06/o-durao_t71078.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Quando o milionário James King é preso por fraude e deve cumprir pena em San Quentin, o juiz concede a ele 30 dias para organizar os seus negócios. Desesperado, ele procura Darnell Lewis para prepará-lo para a vida atrás das grades. Mas apesar das suposições de James, Darnell é um trabalhador nunca esteve em uma prisão. Juntos, os dois homens fazem todo o possível para tornar James "durão" e, no processo, descobrem como estavam enganados sobre muitas coisas, inclusive sobre eles mesmos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2015[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Homem Aranha : De Volta ao Lar [/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/HOMARNHDVLTALR.mp4</link>
<thumbnail>https://is5-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video128/v4/b0/47/2b/b0472bd0-3ce5-3176-9a33-82ccefa58ef5/SPE_SPIDER-MAN_HOMECOMING_BR_ARTWORK_PT-BR_2000x3000_ST4ZX000004GW.lsr/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.caras.uol.com.br/media/images/large/2019/06/18/homem-aranha-857084.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Fantasia, Ficção Científica[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Maldição da Bela Adormecida [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1tWnpNq5PD0w8R4S9O3fsMOS2ah_ozXji</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/chz34FT-2r4_JJy8yhtXqGzS_LM=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2016/09/1M0xuTi.jpg</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/11/23/14/44/598537.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Fantasia, Terror, Suspense[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Thomas Kaiser (Ethan Peck) finalmente herda a grande mansão de sua família, pertencente aos Kaiser há muitas e muitas gerações. No entanto, Thomas logo percebe que existe algo errado com a propriedade e as respostas para suas questões vem na forma de uma maldição milenar da qual Thomas não poderá fugir.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Um Sonho Possível[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1svYHDS_ZBXOCL8ykBN3rRK2Rjxg7JwNV/view</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-AHLLACLqkvw/XI2jIO0skII/AAAAAAAAI7c/UElwFZHsYHIAWsSQdnf2R6jT1T23AzmZQCLcBGAs/s1600/19874256.jpg-c_215_290_x-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2019/02/Um-Sonho-Poss%C3%ADvel.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Michael Oher (Quinton Aaron) era um jovem negro, filho de uma mãe viciada e não tinha onde morar. Com boa vocação para os esportes, um dia ele foi avistado pela família de Leigh Anne Tuohy (Sandra Bullock), andando em direção ao estádio da escola para poder dormir longe da chuva. Ao ser convidado para passar uma noite na casa dos milionários, Michael não tinha ideia que aquele dia iria mudar para sempre a sua vida, tornando-se mais tarde um astro do futebol americano.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2009[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]De Repente Uma Familia[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1qoc87ymyWkCnWIW8Ofph_DEW9KqNVTpq</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/ivybyGSsSEa1XCrkugKnKOYlvrM=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/11/73.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/-ZETa8oENcLs/W_b7ir53z2I/AAAAAAAAE8M/ROQOs5Tgmd4g561vfixMnXPSNkhrThzuwCK4BGAYYCw/s1600/de%2Brepente%2Buma%2Bfam%25C3%25ADlia.png</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia , Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O jovem casal Pete (Mark Wahlberg) e Ellie (Rose Byrne) decide adotar uma criança, e busca uma feira destinada a proporcionar encontros entre adultos e jovens sem lar. O casal se apaixona pela pré-adolescente Lizzie (Isabela Moner), uma garota de temperamento forte, e decide adotá-la. Mas Lizzie tem dois irmãos menores, que se mudam com ela. Logo, Pete e Ellie se veem com três crianças barulhentas e indisciplinadas, que mudam as suas vidas por completo.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Desafiando Gigantes[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=168jlHSVGwBko4YWZny8DmFcobiGIfn0H</link>
<thumbnail>https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2013/09/05-filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://demonstre.com/wp-content/uploads/2017/10/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]O treinador de futebol Grant Taylor está com problemas pessoais, enfrentando os pais que querem forçar a escola a substituí-lo. Seguindo a mensagem de um visitante, tenta inspirar a equipe a usar a fé para vencer obstáculos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2006[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Dirty Love - Dando o Troco[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ZalAhsE95l2Y0azmscdmhIoIymE9EnlY</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/gHqo-tW2eULYR6EFm9YL_3KxR1Y=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2017/06/1ecfd40a3ae4b30ba070f44761dc32f2d8cd07ca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pimg.mycdn.me/getImage?disableStub=true&type=VIDEO_S_720&url=https%3A%2F%2Fvdp.mycdn.me%2FgetImage%3Fid%3D41350269554%26idx%3D7%26thumbType%3D32%26f%3D1&signatureToken=uD3Y6taPwUw6pLVSItOeDg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Comédia[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Rebecca decide dar o troco depois de ser traída pelo namorado. Desastrada, ela acaba atraindo os tipos mais bizarros de homens. Após alguns encontros fracassados, a jovem teme uma possível recaída com seu ex-namorado.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Máscara de Zorro(1998)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1fsyYSQYlW4inSywPeUIKTg-19f2_WyRX</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/736x/bb/40/1c/bb401c081d60e6801dcd3b8909e4f7ab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2019/08/miss%C3%A3o-no-mar-vermelho-750x380.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Eragon[/B][/COLOR]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/ERGN.mp4</link>
<regex><name>CONEXAOPLAY</name><expres>(.*?).rc4</expres><page>https://pastebin.com/raw/eBYPFtKn</page></regex>
<regex><name>CONEXAO</name><expres>(.*?).rf</expres><page>https://pastebin.com/raw/eBYPFtKn</page></regex>01/</page></regex>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzMyMGI1N2UtNzc5YS00OGNkLTg1OTktMTNkMmY2Zjk1NTQxXkEyXkFqcGdeQXVyNTIzOTk5ODM@._V1_UX182_CR0,0,182,268_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://bookwormscientist.com/wp-content/uploads/2015/05/eragon-movies.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]It: A coisa[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1zpQJDmNQYHNIN8vpKKSiZEn6lOgH3_pUzA/view</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/03/30/22/44/345288.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn.atl.clicrbs.com.br/wp-content/uploads/sites/27/2018/09/it-a-coisa-1.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um grupo de crianças se une para investigar o misterioso desaparecimento de vários jovens em sua cidade. Eles descobrem que o culpado é Pennywise, um palhaço cruel que se alimenta de seus medos e cuja violência teve origem há vários séculos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Doutrinador[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1aS6izwCX2-fey5cvQ2y0HPiCWXpwyNIo/view</link>
<thumbnail>http://d26lpennugtm8s.cloudfront.net/stores/148/504/products/o-doutrinador1-1003dd63a9a6fe672515506221039501-640-0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagens1.ne10.uol.com.br/blogsjconline/cinehq/2018/10/odoutrinador.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação, Crime, Drama[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um vigilante mascarado surge para atacar a impunidade que permite que políticos e donos de empreiteiras enriqueçam às custas da miséria e do trabalho da população brasileira. A história do homem por trás do disfarce de Doutrinador envolve uma jornada pessoal de vingança na qual um agente traumatizado decide fazer justiça com as próprias mãos.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Combatentes da Liberdade - Ray[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1_OgtVSijOQuHVPHclyUVeZI-716BIPpb/view</link>
<thumbnail>https://i1.wp.com/www.terrazero.com.br/wp-content/uploads/2016/08/FF_Ray.jpg?resize=575%2C888</thumbnail>
<fanart>https://gaynerdbrasil.com/wp-content/uploads/2018/09/GNB_TheRay1.png</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Animação[/COLOR]</genre>
<info>[COLOR lime][B]Um repórter que descobre um grupo de cientistas do governo trabalhando em um projeto para transformar luzes em armas de destruição em massa. Antes de conseguir denunciar suas descobertas, Ray é exposto à uma 'bomba de luz genética' que falha em mata-lo: ao invés disso, ela lhe dá poderes luminosos. Com essas habilidades, Ray percebe que deve ir além do simples ato de informar a injustiça - ele deve tomar ação para impedi-la. Autodenominado de o Raio, ele é recrutado para os Combatentes da Liberdade para lutar contra a violência e opressão.[/B][/COLOR]</info>
<date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Lenda Do Cavaleiro Sem Cabeça[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Pkx9oh3EzxY3DwS-uFHIm9pKlYeV0Yhr/view</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/e/e3/A_Lenda_do_Cavaleiro_sem_Cabe%C3%A7a_P%C3%B4ster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.planocritico.com/wp-content/uploads/2018/10/pc_sleepy_hollow-600x400.jpg</fanart>
<genre> Fantasia, Terror, Suspense</genre>
<date>[COLOR lime][B]2000[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Em 1799, uma série de crimes envolvendo inocentes acontece no pequeno vilarejo de Sleepy Hollow. Para investigar o caso é chamado o detetive nova-iorquino Ichabod Crane (Johnny Depp), um excêntrico e determinado oficial de polícia com um jeito avant-garde de solucionar crimes. Os métodos investigativos de Ichabod serão postos à prova neste caso, que envolve um ser sobrenatural que pode ser o causador de todos os crimes.</info>
<item>

<title>[COLOR lime][B]Milagres do Paraíso[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1N2LsPkJsRdv8y4nmHGbOt9I5vlXJc3-y/view</link>
<thumbnail>https://musicart.xboxlive.com/7/bc662c00-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</thumbnail>
<fanart>http://criancaespecial.com.br/wp-content/uploads/2018/07/milagres2.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Drama,Fatos reais,Gospel[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Milagres do Paraíso se baseia na história incrível da família Beam. Quando Christy (Jennifer Garner) descobre que sua filha de 10 anos, Anna (Kylie Rogers), tem uma doença rara e incurável, passa a atuar veementemente pela recuperação da filha ao procurar uma solução. Depois que Anna sofre um acidente misterioso, um milagre extraordinário se revela na sequência de seu resgate dramático, deixando os especialistas perplexos, a família recuperada e toda a comunidade motivada.[/B][/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Perseguindo Abbott[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/0B5sreZj_KFPhWk1xa3ZITWJWcWs/view</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/16/05/12/22/10/584803.jpg</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRNL57dYcvRDJyxkXpdoMEKj4zxFPKi3J2k53PIIiQHXyHh4XRYnA</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2016[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Uma policial recém-chegada à embaixada americana em Londres deve deter um grupo de terroristas, mas um mal entendido a fará ser vista como criminosa.[/B][/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Terrorismo em Nova York [/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1rpsdk5QCUH9sBcNRPb_AqGo64ys5zlRH</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/4UGx5Hkb17a_hyrieNsYwPwKQLA=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2011/05/3d0f211179e447c6a822c0ac5a67db6f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/6VdvMGisKnA/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2010[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Agentes turcos de combate ao terrorismo vão a Nova York com a missão de levar para o seu país um perigoso líder islâmico que estaria na cidade. Em parceria com o FBI, eles acabam prendendo um intelectual muçulmano que tem um segredo no seu passado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Os Intocaveis[/COLOR][/B]</title>
<link>http://cdnfe2.azureedge.net/RCFServer4/ondemand/INTCVS.mp4?attachment=true</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/89/89/00/20143859.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-RrfZUN1YZAk/VF-_eYqyLoI/AAAAAAAAESI/2QqMAgFuaFo/s1600/os-intocaveis-no-cineclube-lumiar.jpg</fanart>
<genre> Comédia</genre>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Philippe (François Cluzet) é um aristocrata rico que, após sofrer um grave acidente, fica tetraplégico. Precisando de um assistente, ele decide contratar Driss (Omar Sy), um jovem problemático que não tem a menor experiência em cuidar de pessoas no seu estado. Aos poucos ele aprende a função, apesar das diversas gafes que comete. Philippe, por sua vez, se afeiçoa cada vez mais a Driss por ele não tratá-lo como um pobre coitado. Aos poucos a amizade entre eles se estabele, com cada um conhecendo melhor o mundo do outro.</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Quero Matar Meu Chefe[/COLOR][/B]</title>
<link>http://srv21.bladeuhd.net/vodblade/filmes/Comedia/Quero.Matar.Meu.Chefe.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/87/35/67/19874654.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lella.files.wordpress.com/2011/09/quero-matar-meu-chefe_2011.jpg</fanart>
<genre> Comédia</genre>
<date>[COLOR lime][B]2011[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Três amigos têm um problema em comum: eles odeiam seus chefes exploradores. Assim, bolam um plano. Já que não podem pedir demissão, contratam um consultor que os ajudará a matar os chefes.</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Quero Matar Meu Chefe 2[/COLOR][/B]</title>
<link>http://srv21.bladeuhd.net/vodblade/filmes/Comedia/Quero.Matar.Meu.Chefe.2.mp4</link>
<thumbnail>https://www.bahianoticias.com.br/ckfinder/userfiles/images/Quero%20Matar%20Meu%20Chefe%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2018/12/quero-matar-meu-chefe-2.jpg</fanart>
<genre> Comédia</genre>
<date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Nick, Kurt e Dale estão cansados de receber ordens e abrem seu próprio negócio, de forma que eles mesmos sejam seus chefes. No entanto, quando a companhia começa a deslanchar, um investidor os engana e rouba a empresa. Sem ter como recorrer por meios legais, o trio decide partir para um ato desesperado: sequestrar o filho do investidor e, com o dinheiro do resgate, pagar a dívida contraída e manter a empresa.</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Quero Ficar com Polly[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1egNzsrP5sUWhjWU-EX-m8so98-Pdnw1i/view</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/97/26/35/20519074.JPG</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/famososnaweb.com/wp-content/uploads/2014/09/Quero-Ficar-Com-Polly_Divulgacao0.jpg?resize=1280%2C720&ssl=1</fanart>
<genre> Comédia,Romance</genre>
<date>[COLOR lime][B]2004[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Reuben Feffer (Ben Stiller) é um homem prevenido, que detesta correr riscos. Porém um fato insólito muda completamente sua vida: sua esposa o abandona com um mergulhador, em plena lua-de-mel. Desolado com o ocorrido, Reuben acaba se envolvendo com Polly (Jennifer Aniston), uma mulher agitada que gosta de viver a vida intensamente..</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Lenda do Zorro (2005)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wdUhk1OVI4qOAIrt5CY7Q0frnOOH7ImG</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/87/12/87/19893048.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2019/08/miss%C3%A3o-no-mar-vermelho-750x380.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B]Ação[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2005[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Depois da Terra[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1nHw8fXp0anKWQwouzY0D9Au251edXzfi</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/75/09/20500585.jpg</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/newsv7/15/02/13/16/03/479794.jpg</fanart>
<genre>[COLOR orange][B] Ficção científica, Ação, Aventura[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B]2013[/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Há 1000 anos, um cataclismo tornou a Terra um lugar hostil e forçou os humanos a se abrigarem no planeta Nova Prime, morando em naves espaciais. Depois de uma missão, o general Cypher Raige retorna à sua família e ao filho de treze anos de idade. Porém, pouco tempo após seu retorno, uma chuva de asteroides faz com que a nave onde moram caia na Terra. Com o pai correndo risco de morte, o jovem adolescente deverá aprender sozinho a domar este planeta, encontrando água, comida e cuidando do pai.</info>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Corpo Fechado[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1DNJJ8Q-JsfYWgKg2uU5-3nu2JozuLlz5</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://is3-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video/v4/ae/1e/3d/ae1e3d04-82a2-7e07-98ea-4b52d71d8740/UNBREAKABLE-APPLE-BRAZIL-E.jpg/320x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.ome.lt/yOMo1Gyuxgzabi8Bszj7EHlsvIM=/1200x630/smart/extras/conteudos/conteudo_21263_1.jpg</fanart>
<genre> Drama/Thriller </genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fragmentado[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=13LF5EqXG7EFH3t45irWcZNwCFJ0gGdg1</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://razaodeaspecto.com/wp-content/uploads/2017/03/oorOGq7rEfBpdss8yTGMuMXlGQL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2018/09/fragmentado.jpg?fit=959%2C457&ssl=1</fanart>
<genre> Drama/Thriller </genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Morto Não Fala[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1cgyLwzpiMWFolO5YhO30i318eQiL7QCo/view</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/11/08/13/08/2188384.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.planocritico.com/wp-content/uploads/2018/11/morto_n%C3%A3o_fala_plano_critico-600x400.jpg</fanart>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Onda[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/0B2tSBGc68NImZXJ0OVAxUVBQRzA/view</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://www.tribunadeituverava.com.br/wp-content/uploads/2018/05/die-welle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2018/10/a-onda-1.jpg</fanart>
<genre> Drama/Thriller </genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Invasão a Londres[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/10JTPpxCXKYJIIOhc7fXRKZiAZr2cuIk0/view</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nHmm2j2Ai4xrA4b2EvkpW1rlhfb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-HMTG4uUSDjg/VyIxYYJbo4I/AAAAAAAADDs/UFD5i8nmqeUNotWZT3l51njoz5WOiHfegCLcB/s1600/Wallpaper-1920x1080-1-696x392.jpg</fanart>
<genre>Drama/Filme policial</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
<item>



<item>
<title>[COLOR lime][B]Quarto de Guerra[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1c19Pjz2Lvr5pn6p51NCOY-u6KLFT6vBN</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51e--v23UnL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Z_HQ-_PLaSE/maxresdefault.jpg</fanart>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Massacre da Serra Eletica 2003[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lw816.ultraseedbox.com/~videoflix/filmes/massacredaserraeletrica/2003.mp4</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/sXZKEF6NarhFctADWiCFTiUqkzW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Terror</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Bancando a Ama-Seca [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1hziLR2GRIQbb1uTSKw0gSgVpwqQQhS1v</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSx8XGrN6bZPcLsRH_RfvBy_66c8JreVPsLA90jc9NlcZqx0pLg</thumbnail>
<fanart>https://cinemaclassico.com/wp-content/uploads/2017/04/jerry-3.jpg</fanart>
<genre> Drama</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Diamante de Sangue[/COLOR][/B]</title>
<link>https://r1---sn-bg0ezn7l.googlevideo.com/videoplayback?id=d4a2cdb34049b07b&itag=18&source=picasa&begin=0&requiressl=yes&mm=30&mn=sn-bg0ezn7l&ms=nxu&mv=m&pl=24&sc=yes&ttl=transient&ei=caJqXOyLD8-6-wWIw7-oCA&susc=ph&app=fife&mime=video/mp4&dur=8601.948&lmt=1504601173826455&mt=1550492184&ip=201.54.174.206&ipbits=8&expire=1550499473&sparams=ip,ipbits,expire,id,itag,source,requiressl,mm,mn,ms,mv,pl,sc,ttl,ei,susc,app,mime,dur,lmt&signature=6DF6287EFDB34D033DCB0DC07F8B9DCA932182255AFEA74D827BA59F3F8FF3FA.CD174C924E9AB0AA2ABB88A4D9961E0C7A24931EA28EE1AF358281D8EC86270D&key=us0$texto=[B][COLOR yellow]Op磯 1[/COLOR][/B]</link>
<link>https://gloria.tv/streaming/MCzswie6g7kG4fc9bkJvMXXQA/hls/master.m3u8$texto=[COLOR lime][B]Opção 2[/COLOR][/B]<link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w185/nEfrTVDtSVTMvOIH5AzM8QpTbCj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/y64ayZPJf3E/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Jovens Demais Para Morrer[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1gc4ym0Ja5lW8CN0W5UPV2KdIPxyK0Ahq/view</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/210/043/21004395_20130508211515149.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Pxm7LCYuodQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Documentário Drama</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Fome de Poder[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1HEQdBN_SErE6zgPV6V72XwTcaJvLyOhI</link>
<thumbnail>https://thepiratefilmesonline.org/wp-content/uploads/2018/11/fome-de-poder-200x300.jpg</thumbnail>
<fanart>http://blog.sebrae-sc.com.br/wp-content/uploads/2017/07/1000x510x2010714_Blog.jpg.pagespeed.ic.m6a8BAWPRk.jpg</fanart>
<genre>Documentario Drama</genre>
<date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Contador[/COLOR][/B]</title>
<link>http://cdnfe3.azureedge.net/RCFServer3/ondemand/OCNTDR.mp4</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://www.opoderosoresumao.com/wp-content/uploads/2017/01/20161010-o-contador-papo-de-cinema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cxisto.files.wordpress.com/2018/06/contador.jpg</fanart>
<genre>Ficção cientifica, Drama</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Interestelar[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16TetryKudTeou_SRiDUczkb-NeCgmZP7</link>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-wHcE8CnGduM/WfS7vKaLWeI/AAAAAAAAEDU/yPGVHKzr8akBioEAJaQykd0zXFVz2-SpACLcBGAs/s600/Interstellar%2B2014.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.syfy.com/sites/syfy/files/wire/legacy/interstellar-movie-hd-wallpaper-and-poster.jpeg</fanart>
<info>[COLOR lime][B]As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possiveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand, Jenkins e Doyle, ele seguir em busca de um novo lar.</info>
<genre>Ficção cientifica, Drama</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2014[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]A Volta do Todo Poderoso[/COLOR][/B]</title>
<link>http://tinyurl.com/y7phekpf</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/90/56/18/20102411.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-qNTy7GjaCFo/VuAGsM3CifI/AAAAAAAAAMc/aYE_yh8VsHk/s1600/A%2Bvolta%2Bdo%2Btodo%2Bpoderoso%2BNETFLIX.jpg</fanart>
<info>[COLOR lime][B]Evan Baxter (Steve Carell) é o âncora de um telejornal de Buffalo, que foi recentemente eleito para seu 1º mandato como congressista. Ele então se muda para Washington com sua esposa Joan (Lauren Graham) e os filhos Dylan (Johnny Simmons), Ryan (Jimmy Bennett) e Jordan (Graham Phillips). Porém, logo após se instalar em sua casa, Evan passa a receber estranhas encomendas, que incluem ferramentas e grandes quantidades de madeira. Logo ele se encontra com Deus (Morgan Freeman), que lhe incumbe a missão de construir uma arca, já que uma inundação está por vir. Evan descarta a idéia, mas uma série de situações ocorre de forma a prejudicar sua vida até que ele aceite a missão.</info>
<genre>Comedia , Fantasia</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2017[/B][/COLOR]</date>
<item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]Jogador Nº1[/COLOR][/B]</title>
<link>http://tinyurl.com/y7x22uzg</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/02/27/19/16/0695165.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinefilosanonimos.com.br/wp-content/uploads/2018/03/Jogador-numero-1-slider-CA.jpg</fanart>
<info>[COLOR lime][B]Num futuro distópico, em 2044, Wade Watts (Tye Sheridan), como o resto da humanidade, prefere a realidade virtual do jogo OASIS ao mundo real. Quando o criador do jogo, o excêntrico James Halliday (Mark Rylance) morre, os jogadores devem descobrir a chave de um quebra-cabeça diabólico para conquistar sua fortuna inestimável. Para vencer, porém, Watts terá de abandonar a existência virtual e ceder a uma vida de amor e realidade da qual sempre tentou fugir.</info>
<genre>Ficção cientifica, Açao</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>
<item>
<title>[COLOR lime][B]Ghost Do Outro Lado da Vida [/COLOR][/B]</title>
<link>http://webtvcde.com/Filmes/Classicos/Ghost%20-%20Do%20Outro%20Lado%20da%20Vida%201080p.mp4</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcT6f2h-YhyPGnD6ZujdwGVcH_YFYRrRn6bsrRS1pkUOg31dtk1a</thumbnail>
<fanart>https://abrilvejasp.files.wordpress.com/2016/12/ghost_patrick_swayce_demi_moore_-jpg.jpeg?quality=70&strip=info&w=800</fanart>
<info>[COLOR lime][B]Sam Wheat (Patrick Swayze) e Molly Jensen (Demi Moore) formam um casal muito apaixonado que tem suas vidas destruídas, pois ao voltarem de uma apresentação de "Hamlet" são atacados e Sam é morto. No entanto, seu espírito não vai para o outro plano e decide ajudar Molly, pois ela corre o risco de ser morta e quem comanda a trama, e o mesmo que tirou sua vida, é quem Sam considerava seu melhor amigo. Para poder se comunicar com Molly ele utiliza Oda Mae Brown (Whoopi Goldberg), uma médium trambiqueira que consegue ouvi-lo, para desta maneira alertar sua esposa do perigo que corre.</info>
<genre>Fantasia, Drama, Romance</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime][B]300[/COLOR][/B]</title>
<link>http://webtvcde.com/Filmes/Classicos/300.2006.BluRay.1080p.mp4</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcf3</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcc</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>  $doregex[BP2](.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/_4TAInKEQWWI/SfiT5cJNfuI/AAAAAAAAABM/IDvzWMgagN8/w1200-h630-p-k-no-nu/300.jpg</thumbnail>
<fanart>http://claricesantanacoaching.com/blog/wp-content/uploads/2016/09/300-destaque-1024x540.jpg</fanart>
<info>[COLOR lime][B]Grécia, 480 AC. Na Batalha de Termópilas, o rei Leônidas (Gerard Butler) e seus 300 guerreiros de Esparta lutam bravamente contra o numeroso exército do rei Xerxes (Rodrigo Santoro). Após três dias de muita luta, todos os espartanos são mortos. O sacrifício e a dedicação destes homens uniu a Grécia no combate contra o inimigo persa.</info>
<genre>Fantasia, Drama, Romance</genre><chave>tt1648190</chave><date>[COLOR lime][B]2018[/B][/COLOR]</date>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime][B]O Nome da Morte[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1kyuNmwzpSJmaC5Zan5AXWQS1ZA7s_Jpg</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6DFSDkkN31rNIch3OVEpDF5BrsF.jpg</thumbnail>
<genre><genre>[COLOR orange][B]Terror[/COLOR]</genre>
<date>[COLOR lime][B][/B][/COLOR]</date>
<info>[COLOR lime][B]Júlio Santana (Marco Pigossi) é um pai de família, um homem caridoso, um exemplo para sua família e um orgulho para os seus pais. No entanto, ele esconde outra identidade sob essa fachada: na verdade, ele é um assassino profissional responsável por 492 mortes. Entre a cruz e a espada, entre a lei e o crime, Júlio precisa descobrir uma forma de enfrentar os seus demônios.</info>
<item>
